香港新戲資訊交流 / 戲院會員優惠全攻略 #11

本post 在開始討論之前，再次要表達一下本人對於U Travel 在2015年3月5日，於該網頁及facebook 專頁，擅自抄襲及發表一篇同本POST 內容、標題、行文風格和本文新舊post 一樣的文章，表示極度憤怒及遺憾！

由 2013年3月7日開始，本人發表一篇名為「香港各大戲院:UA百老匯MCL嘉禾會員優惠大比拼」，「馬德鐘」花上大量時間及心血，對各大院線的會員制度，進行不少資料搜集、分析整理而成，而且不時及新最新資料，旨在想和一眾會員分享討論戲院優惠資訊，以慳取金錢及時間，第一時間 可以享受視聽之娛，本人完全沒有收取任何金錢及利益，毫無私心、純粹和大家分享。2年以來，至今已有17 個相關討論專題post作有關討論。豈料，討論2周年紀念前夕，「U Travel」突然發表「2015香港6大戲院優惠大比拼! 邊間睇戲最抵？」文章，無論由標題、風格、內容、行文措辭等，基本上和香港高登討論區的文章完全一樣，唯一不同是列表和文字的分別，而當中的所謂小結，和我的字眼極為吻合，實在很難令人相信，該公司的文章為原創文章！

根 據維基百科，抄襲（plagiarism），亦稱作剽竊，台灣教育部國語辭典定義為：「抄錄他人作品以為己作。對於原著未經或基本未經修改的抄錄，這是一 種侵犯著作權的行為」。作為大眾傳播媒介，一言一行為大眾焦點，不可只是為求銷量及人氣，而埋沒良心！除了賺取利益營運之外，更要有媒體應有的專業素養與 職業道德、：「不可在沒說明意見來源和資料、消息來源的情況下，陳述任何人和自己觀察、臆測、修辭所得他人的情緒、心態、動機、看法、語氣、態度、言行、 神情、感想……等及個人意見，更不能假借他人名義陳述之。」，該公司身為一香港知名文字傳媒，是香港文字創意工業其中重要一員，竟然沒有堅守原創精神，騎 劫我在高登討論區純粹和會員分享的原意，隨便掠奪他人無私的文字心血結晶，刊登之前更沒有徵詢我的意願，便隨手將整篇文 章搬字過紙，可見「U TRAVEL」為求吸引讀者及增加瀏覽量，不擇手段，更天真地以為改用圖表列出形式、在圖表加上貴網站水印，便能標示為原創所出，擺脫抄襲之嫌，實為厚顏 無恥之極致！其他網民更踢爆該公司抄襲他人文章已非首次！對象更是同行新假期雜誌：

該公司抄襲他人文章原來已早有前科，早已為一眾同行所不齒，為香港普羅大眾及新一代展示反面教材，傳播錯誤價值觀，向香港社會及大眾活生生宣示「順手牽羊、 隨意掠奪別人創意成果，坐享其成」、「踐踏創意而牟取暴利」、等極其下三流的歪理，實為香港傳媒、香港社會之恥！該公司重蹈覆轍，顯易而見，「U 抄VEL」並沒有 從中汲取教訓！追本朔源，由此可見，該公司的撰稿員／記者一直以來&#27809;有尊重原創精神，隨意踐踏他人文字創作的成果，而編輯也&#27809;有做好把關工作，恪守知識產 權的重要性，管理層也縱容員工，任由下屬任意罔為，不尊重原創精神，任意奪取他人創作成果，沒有詢問原作者的意見，才會導致抄襲事件不只一次發生，實在不 配名為「傳媒」二字！

本人亦對U Travel 沒有在限期回覆我及其他巴絲打表示強烈失望，本人謹此聲明：本post 一切文字創作，為本人馬德鐘 (UID: 195153) 所有，如再有任何抄襲發現，文責自負，及承受任何身敗名裂的風險，敬希垂注。

小弟已EMAIL及郵寄不少信件到U抄FUL,然而沒有任何回覆,小弟決定會長期置頂U抄FUL抄襲,以及謹此聲明,本文創作及版權為小弟所有,如再有任何抄襲,文責自負!

好, 入番正題!

為簡化post 的內容, 我post 左上google drive
如果大家想知各大戲院優惠詳情, 歡迎click 以上link

let‘s start discussion now

希望多D人傾啦

另外，想知邊間院線「休惠」及補錢幾多票務資訊，請參閱：

票務消息link:
UA:
UA Loyalty Club 獎賞詳情及細則:

UA電影禮券:

MCL:
MCL CLUB PLUS / MCL CLUB / CINEMA FANS會員折扣優惠之使用細則:

信用咭及正價戲票優惠之使用細則:

電影優惠券或贈券之使用細則:

禮券之使用細則:

BC / MOViE MOViE:

AMC:

GH:
票價調整:

其他票務消息:

Cinema City:

Metroplex:

Emperor Cinemas:

The Grand:

唔駛次次問來問去，thanks

全港新戲院 2019 Coming Soon:

英皇新戲院：
尖沙咀ISQUARE

UA 新戲院：
深水埗高登新翼
大埔超級城
東涌東薈城
尖沙咀新世界 Victoria Dockside

嘉禾新戲院:
南昌站V Walk
新蒲崗越秀廣場（啟德）

其他新戲院
北角匯
將軍澳康城
葵涌寶星中心

2018 新片上映時間 更新至 22.11.2018
(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

11月22日
翠絲
十年日本
智命談判
無名之輩
西虹市首富
睡著吻別 醒來抱擁
SUNNY陽光姊妹淘
與鬼同行：大叔追兇
幪面超人Build x 宇宙戰隊九連者 劇場版
The Girl in the Spider’s Web (蜘蛛網中的女孩)

11月28日
*特別放映 Westwood: Punk, Icon, Activist (改朝換代西太后)

11月29日
旅貓日記
你好，之華
紅衣小女孩外傳 人面魚
七大罪劇場版：天空的囚人
3 Faces (伊朗三面戲劇人生)
Robin Hood (箭神．第一戰)
The Nutcracker and the Four Realms (胡桃夾子)

11月30日
比悲傷更悲傷的故事

12月6日
娼年
鬼妻勿語
寄身100天
劇場版 夏目友人帳 ～緣結空蟬～
Widows (剋．寡婦)
Like Itself (生命中的美好意外)
Mortal Engines (移動城市：致命引擎)

12月13日
億男
入鐵籠
精靈寶可夢 劇場版 我們的故事
Can You Ever Forgive Me? (大老作家)
Spider-Man: Into the Spider-Verse (蜘蛛俠：跳入蜘蛛宇宙)

12月14日
Roma (羅馬)

12月20日
葉問外傳：張天志
Aquaman (水行俠)
Ralph Breaks the Internet: Wreck-It Ralph 2 (無敵破壞王2：打爆互聯網)

12月27日
三夫
八個女人一台戲
The Grinch (聖誕怪怪傑)
Bumblebee (大黃蜂)

聲稱12月
金權黑幕
解碼遊戲

1月3日
武林怪獸
At Eternity‘s Gate (梵高．永恆之門)
Bad Times at the El Royale (賊眉賊眼大酒店)

1月10日
那些年，我們一起追的女孩 日本版
Green Book (綠簿旅友)

1月10日
A Dog’s Way Home (貝拉 400里的約定)

1月17日
Glass (異能仨)
Instant Family (失驚無神一家人)
The Kid Who Would Be King (權力劍神)

1月24日
Second Act (職場女王攻略)

1月31日
Mary Poppins Returns (魔法保姆)
How to Train Your Dragon: The Hidden World (馴龍記3)

聲稱1月
來了
Creed 2 (洛奇外傳—王者之後2)
Suspiria (陰風陣陣)
The Front Runner
The Sisters Brothers (淘金殺手)

2月5日
Alita: Battle Angel (銃夢：戰鬥天使)

2月7日
The Lego Movie 2: The Second Part (LEGO英雄傳2)

2月21日
The Favourite (爭寵)

聲稱2月
Welcome to Marwen
Happy Death Day 2U (死亡無限LOOP 2)

聲稱3月
Captain Marvel (Marvel隊長)

4月4日
Shazam! (沙贊！神力集結)
Pet Senatary (詭墓)

4月11日
淪落人

4月18日
Wonder Park (神奇夢樂園)

聲稱4月
沉默的證人
Dumbo (小飛象)
The Curse of La Llorona

待定
食べる女 (姐姐的私廚)
G殺
智齒
粽邪
自由行
吻癮者
一出好戲
人間時人
十年台灣
十年泰國
幸福城市
森之廚房
花椒之味
電影痴漢
日日是好日
有一種喜歡
聖荷西謀殺案
誰先愛上他的
地球最後的夜晚
綠野仙師︰熊谷守一
Sir (印度灰姑娘)
Girl (夢女芭蕾)
Kursk (潛艦K-141)
Mandy (狂屠絕路)
Border (邊境奇聞)
Burning (燒失樂園)
Cold War
Capernaum (星仔打官司)
Sink or Swim (浮沉大叔)
The Workshop (腦作風雲)
The Aeronauts
April’s Daughter (雛為人母)
The Image Book
The Current War (電流戰爭)
Borg vs McEnroe (波格對麥根萊)
Everybody Knows (人盡皆知)
American Animals (美式禽獸)
A Gentle Creature (鐵幕溫柔女子)
Happy As Lazzaro (睡王子的快樂傳說)
The Queen‘s Corgi
The Kindergarten Teacher (幼稚園老師)
The Death and Life of John F. Donovan

1月11日
A Dog’s Way Home (貝拉 400里的約定)

今朝買撚完飛先發覺智命談判係中國3D發行 雖然套野係幾好睇 但都覺得罪孽深重
下不為例

3 Faces (伊朗三面戲劇人生)
呢套邊度會上 我今日見到高先YouTube出左trailer
百記同the grand都未有資料話上

百記有講呀巴打

今日較早前睇佢個網仲未見有
BTW好似都上得好急下

冇錯 的確係今日先出現

安樂 夢女芭蕾
12月20日

《G殺》五場優先場已公開發售

【 一刀不剪】

入選康城影展 《狂屠絕路》

金像影帝尼古拉斯基治Nicolas Cage
《男女單打戰》女星安哲雅麗絲布洛Andrea Riseborough
《蝙蝠俠：俠影之謎》男星連尼斯萊切Linus Roache

12月13日 殺到埋身

一出好戲早幾日直接出碟

十年泰國 2018.12.6
幸福城市 2018.12.13
The Kindergarten Teacher 幼稚園老師 2018.12.13
自由行 2018.12.27
Suspiria 陰風陣陣 2019.1.17

屌怪獸2D imax幾時有好時間呀
而家全部都西時間
讓哂場數比3D imax

想問bc vip會唔會係過年/假期果陣暫停85折優惠？好似ua咁

有時候會

點解metroplex可以比人換貴賓院買一換一.
但係怪獸又淨係得3D貴賓院....

好狗！！！

智命談判 一般貨仔

而家Mp 已經UA 化
19指數上漲

假期好似ua唔會停折，我記得係mcl先係咁

仲搞到我破戒

UA 早幾年試過新年停折

劉青雲、張家輝、林嘉欣領銜主演嘅《廉政風雲 煙幕》今日係北京舉行首次發佈會，正式公布電影將會賀歲檔上映！

香港應該都差不多

即係字母風暴？

依套係麥兆輝+莊文強

對住孫藝珍打咗個j？

唔係 睇撚左蕭定一發行既戲
好撚憎佢 一向唔睇佢買既戲
但見到係孫藝珍+玄彬以為係萬基發行

冇做足功課，扣你50分

上次起跑線我都忍到無睇架
點解要係今次
如果真係要破一次戒我寧願係起跑線
因為印度片唔會差得去邊 係唔想比錢佢賺

等緊萬基套金權黑幕，但都幾舊下呢套

Burning 3/1

2019.01.03

夢女芭蕾 (Girl) 12.20
日日是好日 2019.01.10

【《勁舞Dancing癲》|2019年1月】
🕺🏻密切期待！「Swing Kids」舞團將跳到香港！
🎬留意本專頁 預告明天發放！

2019年1月 飛身舞動任何人
#勁舞Dancing癲 #swingkids
#都敬秀 #JaredGrimes #朴惠秀

傳統舊式戲院旺角豪華戲院，現申請改劃重建作銀座式商廈發展，擬建總發展樓面約10.8萬平方呎，樓高24層，當中逾7成樓面用作寫字樓。

市區地盤具重建價值，不少業主謀求將舊式戲院重建發展，以提升地皮價值，由「戲院大王」陳俊巖家族等持有的旺角道4至4A號物業，現為舊式戲院豪華戲院，向城規會申請改作商店、服務行業及辦公室等商業用途，發展1幢樓高24層（包括2層地庫和3層平台）的銀座式商廈。

該物業地盤面積約1.2萬平方呎，建議以地積比率9倍重建，最高可重建樓面約10.8萬平方呎，其中地庫將作停車場，而地下至2樓3層平台將發展商舖及食肆等，涉及約3萬平方呎樓面，而其餘以上樓層約7.75萬平方呎樓面，則撥作辦公室。

寄身100天

好耐冇入過嚟
近排睇返多啲戲

因為有幾張荃灣百記半價券，所以睇左幾次
發現嗰到sound system都幾差
仲要睇怪獸呢類大片更覺
不嬲都係BC member
加上戲種關係，近年都係睇BC/the one多

下次再睇大片想睇返好啲設備
如果主要講油尖旺/九龍西，有邊間推介？
p.s.我發現原來連朗豪坊轉手咁耐都冇睇過

漏咗講
好設備可以撇除imax呢類離地選擇
反而好d嘅sound都可以講下
謝謝

龍珠劇場版是咪香港唔會上？

海運一定係，奧海城都ok

想知高達NT

有無人有買JP既夏日票?
JP得兩個院,好多時只上一星期,但又好多戲唔俾人第一個星期用
夏日票12月中到期,仲有幾張未用

medialink買左NT
未公佈上映日期

下？反而我覺得好慢

慢係慢d
不過成個劇本幾完整下
好過之前套哥哥好多

完整度頗高
但劇情全部估到曬
驚喜稍欠
James 演出救番套戲

Btw green book
Oscar front runner definitely

有五個姊姊的我就註定要單身了啊好好睇

留個名先

HKIFF Cine Fan 出左一、二月節目表

想問下買一送一卷係咪得百老匯先可以分唔同戲用，唔洗焗住搵多條友一齊睇？

Yes

如果係阿哥想整死佢會刺激啲
佢搵到線索果陣仲以為係謀殺
不過呢類電影有message唔係我果種諗法度橋就唔可以咁講既

鬼妻勿語

剛剛睇完，唔錯
不過套戲本身都係要比較有耐性去睇

我都好憎買一送一

剋寡婦
BTW Kante好搶戲
唔知有無男配提名呢
呢套野黑人加女權
搶獎方面應該無得輸

Golden Scene Co. Ltd. - Film

【2019金球獎快訊】 《為副不仁》VICE 勇奪六項提名🎉🎉

2019的金球獎完整提名名單就在剛剛公佈了，而即將由我們發行的《為副不仁》一口氣獲得六項提名，成為提名最多的電影！六項提名包括﹕

🏆最佳電影 音樂及喜劇類
🏆最佳導演 - 亞當麥奇 Adam McKay
🏆最佳男主角 音樂及喜劇類 - 基斯頓比爾 Christian Bale
🏆最佳男配角 - 森洛維 Sam Rockwell
🏆最佳女配角 - 艾美阿當絲 Amy Adams
🏆最佳電影劇本

這部由亞當麥奇執導，基斯頓比爾主演的電影講述了前美國副總統切尼的政治生涯，聚焦他擔任布殊副手的八年內，如何令自己成為美國歷史上最強大的副總統之一。

《為副不仁》將於明年公映，敬請期待！

黑人版盜海豪情
Btw金球獎0提名

會唔會因為後期扭橋扭得差左

5套提名最佳劇情片，黑人已經佔咗3套，應該冇位畀佢

2019 金球獎剛公佈角逐名單，Universal Pictures 負責發行的提名電影如下：

《登月第一人》First Man
最佳女配角 - 嘉莉兒佛伊 Claire Foy (戲劇組別)
最佳原創音樂

《BlacKKKlansman》 - 不日上映
最佳影片 (戲劇組別)
最佳男主角 - JOHN DAVID WASHINGTON (戲劇組別)
最佳男配角 - ADAM DRIVER
最佳導演 - 史碧奇李 SPIKE LEE (戲劇組別)

《Boy Erased》- 不日上映
最佳男主角 - LUCAS HEDGES (戲劇組別)
最佳原創歌曲 - “REVELATION”

密切留意我地之後啲Updates啦~~~ 😊

Black kklansman hmvod已經上左

life itself幾好睇呀 咩事imdb同爛茄兩邊個分咁差
我喊到仆街
定係成套戲太過戲劇化令啲影評人覺得套戲脫離左應有既現實所以唔認同套戲

移動城市是咪同移動迷宮唔關事？

轉Channel後嗰段好慢 , 但同意故事OK的

唔關
但好容易將呢套講錯左做移動迷宮
仲要迷宮第三集叫死亡解藥
佢呢個就叫致命引擎

Chapter 2之後開始唔掂 悶死 時間線好似全部同一個時空咁 好奇怪

啱啱睇咗life itself
第一段喊到仆街 特別係啊爺嗰到 好有代入感
但去到第二段表示冇咗出色 節奏慢咗
最後啊媽講嘢到邊又開始好有feel
總結嚟講其實真係唔差
成個想帶出嘅訊息好正面

呢啲戲請真係唔好信影評
係要靠自己主觀感受去搏一搏
可能最尾作為觀眾有機會同負評呢套戲既影評人一樣麻麻地套戲，不過唔自己試試就因為評分低唔睇或者有損失

可能想表達97之後既時空就算再過幾多十年都唔會有太大變化掛

第二段細路女同阿公講果啲我仲喊緊

嗰到我都係分咗做第一段 真係喊得好勁
第二段我係由第二個家庭開始

sor get錯左你講chapter

年度壓軸

國泰都有得睇

賀歲片唔一定係紅噹噹或者攪笑嘅，唔知影帝影后鬥戲連場會唔會無咁悶呢?

導演麥兆輝繼《無間道》、《竊聽風雲》系列，打造2019年最唔似賀歲片嘅賀歲片【廉政風雲．煙幕】 請密切期待！

Intercontinental Film Distributors（HK）Ltd.

《死侍》及《狂野時速》系列幕後賣座班底聯手打造《#超音鼠大電影》(SONIC THE HEDGEHOG)！#SonicMovie 2019年極速飇上大銀幕！電影第一張海報已經出爐，一CLICK即睇：
2019年11月隆重上映！

#派拉蒙影業 #ParamountPictures

星影匯個場舒唔舒服坐得?未試過
平時去開MCL多,不過覺得一般,小食款比較少,
覺得百老匯幾好,野食款式又D多,
Cinema City柴灣 直情係垃圾,無論D小食同個場

no,有野撐住個頭咁,5院直程垃撚圾

東九龍院黎講應該唔會垃圾得過mcl一院 逼你全場坐直條腰 一挨後就會比前面觀眾遮到銀幕

德福mcl

2018 新片上映時間 更新至 12.12.2018
(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

12月13日
億男
功夫聯盟
幸福城市
解碼遊戲
精靈寶可夢 劇場版 我們的故事
Mandy (狂屠絕路)
The Kindergarten Teacher (幼稚園老師)
Can You Ever Forgive Me? (大老作家)
Spider-Man: Into the Spider-Verse (蜘蛛俠：跳入蜘蛛宇宙)

12月14日
Roma (羅馬)

12月20日
葉問外傳：張天志
Girl (夢女芭蕾)
Aquaman (水行俠)
Ralph Breaks the Internet: Wreck-It Ralph 2 (無敵破壞王2：打爆互聯網)
*特別放映 This Crazy Heart (巴打救心行動)

12月27日
自由行
燒失樂園
The Grinch (聖誕怪怪傑)
Bumblebee (大黃蜂)

聲稱12月
金權黑幕

1月3日
拾芳
武林怪獸
勁舞Dancing癲
I Still See You (靈渡凶間)
At Eternity's Gate (梵高．永恆之門)
Bad Times at the El Royale (賊眉賊眼大酒店)

1月10日
粽邪
日日是好日
那些年，我們一起追的女孩 日本版
Green Book (綠簿旅友)

1月11日
A Dog's Way Home (貝拉 400里的約定)

1月17日
影
Glass (異能仨)
Suspiria (陰風陣陣)
Instant Family (失驚無神一家人)
The Kid Who Would Be King (權力劍神)

1月24日
Second Act (職場女王攻略)

1月31日
Mary Poppins Returns (魔法保姆)
How to Train Your Dragon: The Hidden World (馴龍記3)

聲稱1月
來了
Creed 2 (洛奇外傳—王者之後2)
The Front Runner (選戰慌情識)
The Sisters Brothers (淘金殺手)

2月5日
恭喜八婆
新喜劇之王
Alita: Battle Angel (銃夢：戰鬥天使)

2月7日
The Lego Movie 2: The Second Part (LEGO英雄傳2)

2月14日
一吻定情
Kursk (潛行浩劫96小時)

2月21日
The Favourite (爭寵)

聲稱2月
Welcome to Marwen
Happy Death Day 2U (死亡無限LOOP 2)

3月6日
Captain Marvel (Marvel 隊長)

3月21日
入鐵籠

3月28日
三夫

4月4日
Shazam! (沙贊！神力集結)
Pet Senatary (詭墓)

4月11日
淪落人

4月18日
Wonder Park (神奇夢樂園)

聲稱4月
沉默的證人
Dumbo (小飛象)
Avengers: Endgame
The Curse of La Llorona

5月9日
Detective Pikachu (POKÉMON 神探 Pikachu)

5月23日
Aladdin (阿拉丁)

5月30日
Godzilla: King of the Monsters (哥斯拉II：皇者巨獸)

聲稱5月
A Dog's Journey (再見亦是狗朋友2)
John Wick 3: Parabellum (殺神 John Wick 3)

6月6日
X-Men: Dark Phoenix (變種特攻：黑鳳凰)

6月20日
Rocketman (搖滾太空人)
The Secret Life of Pets 2 (PET PET當家 2)

待定
食べる女 (姐姐的私廚)
G殺
智齒
吻癮者
愛．革命
人間時人
十年台灣
森之廚房
花椒之味
電影痴漢
有一種喜歡
幕後古玩家
聖荷西謀殺案
誰先愛上他的
八個女人一台戲
地球最後的夜晚
機動戰士高達NT
綠野仙師︰熊谷守一
Sir (印度灰姑娘)
Vice (為副不仁)
Border (邊境奇聞)
Carbon
Cold War
Boy Erased
Capernaum (星仔打官司)
Ben is Back
Sink or Swim (浮沉大叔)
The Workshop (腦作風雲)
The Aeronauts
April’s Daughter (雛為人母)
The Image Book
The Current War (電流戰爭)
Borg vs McEnroe (波格對麥根萊)
BlacKKKlansman
Everybody Knows (人盡皆知)
American Animals (美式禽獸)
A Gentle Creature (鐵幕溫柔女子)
Happy As Lazzaro (睡王子的快樂傳說)
The Queen's Corgi
On the Basis of Sex
The Death and Life of John F. Donovan

嘉禾院線全新戲院 🎬 嘉禾啟德 即將隆重開幕 🎊

密切留意 Facebook 公佈更多詳情及開幕優惠！

地址：九龍新蒲崗寧遠街9號越秀廣場3樓

#嘉禾院線 #嘉禾啟德 #ghcinemas #GHKaiTak #ComingSoon #movie

愛．革命 << 應該上完5場+係now爆谷台播左就算
誰先愛上他的 << 某位網上影評人話netflix買左

新蒲崗開嘉禾
正

Push

大家討論下
黃大仙區有福了

嘉禾2間院
都係建議你唔好太大期望

唔知呢間改裝戲院，個樓底可以做到幾高

我估媲美港威

等緊套GLASS 《異能仨》

地球最後的夜晚 // 24.01.2019上映

優先場:
burning (BC) : 23/12 and 25/12
日日是好日 (BC) : 26/12

BC Sunday (1月) :
一一 // 失驚無神自殺合約 // 西西里離奇綁架 // 楢山節考

我不是藥神 1月3號
之前有消息話Netflix買左 做咩呢家先上

媽閣是座城
開始預售12月27號到30號嘅飛 未知係正場定係優先場

水行俠冇poster

沙田新城市間Movie Town 12月20號嘅戲飛會加價

係嗰日起加價下話？

加$10

學生呢？

學生/小童 取消日場優惠 兼加$5

開咗都未夠半年

證明旺場囉

十月已經係全港第二

十月票房五甲

1. CC Langham ~ 780萬
2. Movie Town
3. The Grand
4. BC MK
5. BC my cinema Yoho

無知一問, 禮拜二係電影中心用買一送一優惠係咪都係用返正價計

楊德昌電影系列:
《牯嶺街少年殺人事件》-- 22/12/2018 (Sat) 13:00 BC
《一一》 -- 27/01/2019 (Sun) 21:30 BC

跳入蜘蛛宇宙廣東話配音係咪好唔掂?

除左講人名時聽唔慣外其他都冇乜嘢啊

百老匯 荃灣葵芳 $90->95

水行俠有poster

MCL 20號開始加價

仲要係全線MCL

更正: 德福 又一城 皇室 海怡 粉嶺 新城市

21號開 加埋得個200個位

MCL 聖誕停折

康怡仲加？ 比movie movie 打到半死 仲敢加？

Candy park啲院細到

啲mon都細

係
好似中學上堂用投影機咁

Mcl 又一城同沙田既學生價50加到75

幾時有得預售 12月24日

5成

痴線
過檔算

原本覺得MCL幾正
做起左又加價
轉會等佢步UA後塵

UA 22/12 都加價
Cine Times 閒日$115, 假期$120

畀錢啦望

【平安夜突發❗️】MCL第10間戲院即將開幕 究竟喺邊度❓

🛎小提示：廿幾年前同一位置

2019年 COMING SOON

#ANEWCOMEBACK #我返嚟喇

有無人知係邊度？岩岩見到MCL 寫左

有4張UA電影禮劵未用...兩張老闆送...兩張用東亞積分換

如無意外係長沙灣麗新廣場

原來果度 咁有無人知寶星中心個新場係邊個集團開？

講剷片話新經營者

位於九龍灣淘大商場三期的影藝戲院，自今年三月底因為租約期滿而轉手。自此之後不少觀眾也許對於這個品牌的消息感到可惜。然而，就在今年結束前，卻傳出影藝戲院「重光」的消息。

上圖所見，便是「講。鏟。片」情報人員日前於九龍城廣場一樓所攝，可以看到當中其中一個角落已經圍上圍板，並且寫上「影藝戲院」的名字。

從九龍城廣場內的另一個角度可以，可以看到一樓半層的空間也被圍板圍著。

又話九龍城廣場重建？

係lor

禮拜二果日咩價錢就係咩，今日25/12同1/1都係公眾假期，所以做翻正價

其他日子既週二如果係做優惠價，就係比果個價錢，唔會叫你比正價既

有無巴打睇左聖誕怪怪傑

好正
想睇多次英文聽 Benedict Cumberbatch 配音

大埔ua咁耐都未得

想睇下broadway 既 insight passw幾時有得買？
唔該

由酒樓改做戲院
規劃需時

本身話今年年尾
跟住起嗰時話下年年頭
宜家大埔group有人話有份做 下年十月先有

好多野改 我估

永遠唔會信第一個公佈嘅時間

想問UA積分換飛一定要即埸換？

手機app 、自助購票機都可以換

MCL冇通知我會籍過期

網上登入唔到 應該del埋我AC/積分

唔打上hotline問下?

ua生日飛點換？
同埋係咁限1個月內用？

買飛時直接話用生日飛
要生日起計1個月內用

屌你d2 place間野係咪戇鳩
拎張咁既熱感紙做戲飛
薄到

不過個院坐落都幾舒服既

韓國果邊d戲院一向係咁既喎

邊諗到會連呢樣都引入

aquaman肯上2D imax未

去櫃檯同佢講換領生日飛就得 唔洗即時用
同埋張生日飛仲連埋張細爆谷卷送 都係有得分開用

再次溫提
今年ViuTV
1月7日直播美國電影金球獎
夜晚重播

勁舞dancing 癲 其實好睇
被個片名攪死左

我仲未睇
無場時間啱

星期四得番6場

救韓大時代

相當有戲味

G殺其實係未上映定落左畫
近兩月都係得幾場優先場
但上網睇係寫上年11月已經上左畫

未上映
暫定三月上
依家係優先場

睇咗，真係好睇
值得推介
Tap dance+政治背景同人物互動配合得唔錯
個中文片名真係垃圾到無朋友
同人講呢套片名都好尷尬

陽光姊妹淘同一導演
處理得好好
氣氛由輕鬆到急轉直下 都好流暢
Bravos 改呢個名
食舊歌勁舞dancing queen 但根本同套戲係兩回事
真係好智障

今日睇五點果場

2019 新片上映時間 更新至 9.1.2019
(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

1月10日
粽邪
鱷口逃生
日日是好日
那些年，我們一起追的女孩
Creed II (王者之後：重拳復仇)
Green Book (綠簿旅友)

1月11日
A Dog's Way Home (貝拉 400里的約定)

1月12日
美麗之星

1月17日
影
十年台灣
救韓大時代
Glass (異能仨)
The Mule (毒行俠)
Instant Family (失驚無神一家人)

1月24日
轟天暴隊
家和萬事驚
幕後古玩家
地球最後的夜晚
Second Act (職場女王攻略)
Sink or Swim (浮沉大叔)
A Private War (第一眼戰線)
American Animals (美式禽獸)

1月31日
如珠如寶
恭喜八婆
你咪理，我愛你！
綠野仙師︰熊谷守一
Suspiria (陰風陣陣)
Mary Poppins Returns (魔法保姆)
How to Train Your Dragon: The Hidden World (馴龍記3)
*特別放映 Carbon (黑碳換金術)

聲稱1月
來了
The Front Runner (選戰慌情識)
The Sisters Brothers (淘金殺手)

2月5日
新喜劇之王
Alita: Battle Angel (銃夢：戰鬥天使)

2月7日
廉政風雲
The Lego Movie 2: The Second Part (LEGO英雄傳2)

2月14日
一吻定情
Vice (為副不仁)

2月21日
Kursk (潛行浩劫96小時)
The Favourite (爭寵)
Fate/ stay night Heaven's Feel II. Lost Butterfly

2月28日
Team Spirit (非常籃團)

聲稱2月
Dumplin'
Welcome to Marwen
Happy Death Day 2U (死亡無限2次LOOP)

3月6日
Captain Marvel (Marvel 隊長)

3月14日
On The Basis Of Sex (司法女王)

3月21日
入鐵籠

3月28日
三夫

聲稱3月
食べる女
Colette
Mary Queen of Scots (蘇格蘭女王：爭名奪后)

4月4日
Dumbo (小飛象)
Shazam! (沙贊！神力集結)
Pet Senatary (詭墓)

4月11日
淪落人
非分熟女

4月18日
Wonder Park (神奇夢樂園)
The Kid Who Would Be King (權力劍神)

聲稱4月
沉默的證人
Avengers: Endgame
The Curse of La Llorona

5月9日
Detective Pikachu (POKÉMON 神探 Pikachu)

5月16日
Break Through (奇蹟的突破)

5月23日
Aladdin (阿拉丁)

5月30日
Godzilla: King of the Monsters (哥斯拉II：皇者巨獸)

聲稱5月
A Dog's Journey (再見亦是狗朋友2)
John Wick 3: Parabellum (殺神 John Wick 3)

6月6日
X-Men: Dark Phoenix (變種特攻：黑鳳凰)

6月20日
Rocketman (搖滾太空人)
The Secret Life of Pets 2 (PET PET當家 2)

聲稱6月
Men in Black: International (黑超特警組：反轉世界)

待定
G殺
智齒
吻癮者
人間時人
非分熟女
肥龍過江
金權黑幕
森之廚房
花椒之味
電影痴漢
有一種喜歡
媽閣是座城
大象席地而坐
聖荷西謀殺案
誰先愛上他的
八個女人一台戲
機動戰士高達NT
Us (我們．異)
Sir (印度灰姑娘)
Border (邊境奇聞)
The Wife
Cold War
Brightburn
Boy Erased
Capernaum (星仔打官司)
Ben is Back
Cold Pursuit (冰天動地)
The Workshop (腦作風雲)
The Aeronauts
April’s Daughter (雛為人母)
The Image Book
The Current War (電流戰爭)
Angel Has Fallen
Borg vs McEnroe (波格對麥根萊)
BlacKkKlansman
Everybody Knows (人盡皆知)
A Gentle Creature (鐵幕溫柔女子)
Happy As Lazzaro (睡王子的快樂傳說)
The Queen's Corgi
If Beale Street Could Talk
The Death and Life of John F. Donovan

整體幾好
但唔鍾意編劇將件事偏向政治陰謀同女主角視角去拍
女主角問其他國家政府借錢既方案唔見得比搵IMF好
同埋去到尾將工場老闆同女主角兩條線拉埋一齊好格硬

之前睇都係普通戲飛

巴打有了

屌呀我果日佢真係比張質地係超市開單果啲紙我囉

肯上啦咩diu
最憎睇3D imax

見旺角Moko上左2D IMAX

好睇

片名害死人系列

亂世舞士/分裂舞佳人
會唔會好啲

唔會

大陸叫 搖擺狂潮

台灣叫 搖擺男孩

咁應該點叫好
最少都貼題先啦
依家呢個名我特登唔睇故事大綱就咁睇覺得好有驚喜原來講兩韓
但其他人唔知咩事只會以為套野係膠戲

原來直譯同半直譯

我會改 戰場上的快樂踢撻

如果呢套係安樂買手應該會類似咁改

至少食字都食得高手好多

最撚傷套野真係個癲字
癲你老母咩九唔搭八架喎真係
勁舞同dancing就意思上重疊左 應該用其中一個就得 總之咁hea真係

勁舞dancing 癲 真係on 9 當有趣

其實出處係 麥潔文 首舊歌

我知呀 任劍輝 白雪仙 亦要跳dancing Queen果首嘛
佢地一定以為自己咁改好撚風趣

其實 我睇完離場 都聽到其他觀眾話個片名不倫不類

韓戰勁舞團

鱷口逃生好撚好笑

有無人會睇日版那些年?

補充一點
全場睇撚到笑晒
隻狗好慘呀 不過成件事死得太膠

睇左
基本上90%同台版一樣
係cut走哂打飛機果類d台式笑位

不過個feel太怪

但顏值高過台版

d女真心係正既

第43屆香港國際電影節消息:
1.HKIFF43將於2019年3月18日至4月1日舉行
2.上映田壯壯監製、白雪執導的處女作《過春天》
3.上映泰國導演普天蓬亞隆彭的首作《Manta Ray》
4.將重映六部修復經典:《七重天》、《諾言》、《雁之寺》、《我是古巴》、《2001太空漫遊》、《1900》

Green Book真心正

強烈推薦

UA MegaBox購買小食套餐即可憑100積分換領2D戲票一張

1. UA Loyalty Club會員凡於UA MegaBox票房購買小食套餐一客， (包括但不限於一人套餐、二人套餐、熱狗套餐及墨西哥脆片套餐)，可憑惠顧前已累積之100積分（簡稱“100積分”），即時換領2D戲票一張。

2. 推廣期為2019年1月7日至3月29日。只適用於換領推廣期內之場次（包括首尾兩日，星期六、日、公眾假期及1月31日至2月13日除外）。

3. 凡惠顧小食套餐一客，可憑100積分換領2D戲票一張。惠顧小食套餐兩客，可換領2D戲票兩張，如此類推。

4. 100積分戲票需於購買小套餐時一併兌換。每位會員每日最多可換領戲票4張。

5. 100積分戲票優惠只適用於UA MegaBox售票處換領，不適用於經由網上、UA App（手機應用程式）或自助售票機購買之戲票。

6. 100積分戲票不適用於IMAX電影、D-BOX電影、VIP影院、優先場、特備節目、指定影院、指定日期、指定電影或與電影發行商有特別協議之電影；會員亦可補回指定金額兌換3D、3D全景聲、片長超過130分鐘之電影、指定電影或與電影發行商有特別協議之電影戲票。有關需補回之金額詳情，請參閱各UA院線大堂之告示或瀏覽UA網站「最新消息」內之「UA Loyalty Club獎賞詳情及細則」。

7. 此優惠不能與其他優惠同時使用。

8. 娛藝院線有限公司保留一切修改條款及細則之權利而毋須事前通知。

9. 娛藝院線有限公司保留一切爭議之最終決定權，有關詳情請參閱戲院大堂告示或瀏覽UA網站「最新消息」內之「UA MegaBox 100積分戲票優惠」。

Megabox冇人去到咁咩

嘉禾啟德好細間

竟然唔係新映買

鬼咩 淘大方便咁多
德福地理又好d
九展而家不時又有promo code 減價
邊有人去補習社size 戲院

規劃有問題
大果個院係大
但其他院真係得啖笑

大象席地而坐
**第55屆台北金馬獎最佳劇情片、最佳改編劇本、觀眾票選最佳影片

場次：
香港藝術中心古天樂戲院
🎬1月18日（五）7pm （全院滿座）
🎬2月23日（六）7pm （全院滿座）
🎬2月24日（日）2:30pm （全院滿座）
The Grand
🎬1月19日（六）5:35pm
百老匯電影中心
🎬1月22日（二）7:30pm
🎬2月2日 （六）1pm

今日睇完後絕對贊同

所有野都恰到好處
好笑時好笑,有訊息果陣又真係宣揚到果個核心意思

仲續唔續UA星級會員好？

CinemaCity 三年可以upgrade?

如果係永久會員，就繼續

上星期睇左green book同日日是好日，兩套都好好睇，但套日日是好日好似無咩人討論咁，覺得太悶頂點，我覺得係拍得好簡單，畫公仔畫出腸咁濟，但內涵好深好值得睇

日日未得閒睇

英皇加入

同樣係日本片同樣有樹木希林
熊谷守一好睇好多

日日是好日用文字可能好睇
但下下靠旁白唔係一個好既拍攝方法

我又唔覺個旁白有咩問題，係套戲有D道理講得太明顯太就觀眾我覺得唔太好，同套戲既拍攝方法係畫面上我覺得係做到禪學既道理入面，我無睇過本書但我覺得兩者都有互相做唔到既地方
熊谷個套睇TRAILER都想睇，但我唔會係因為咩樹木希林先睇，太多港豬淨睇咩樹木希林既遺作人講佢又講就入場睇日日是好日，我睇戲就故事劇本優先

影
睇左的朋友話唔錯

美術一流

今日睇左，就係因為太跟足台版，放係日本度有d怪

呢樣真係唔明
日本翻拍sunny都唔會跟到韓版十足
拍那些年就倒模 感覺咁做有少少唔明智

以下含少量劇透

我覺得最九唔搭八係去左台灣九份放天燈果度，完全無交代、只係話相約見面，放天燈前一幕無認錯係日本鄉下車站而唔係平溪線，好夾硬
情願佢去日本夏天果d祭典(即係動畫著和服定浴衣果D)就合理好多
唔應該為左所謂忠於原著連適當改編都唔做

有fd話the grand 2月執
有無人知真定假

下？

翻查網站即將上映果度
確實係去到二月就無
正常總有啲戲係會預定後幾個月上
其他院線都有講3月或之後有咩戲
呢下真係有啲唔尋常

佢去到四月

唔係喎

不過印象中之前好似唔係去到二月就無
但唔記得係咪你講既四月

之前仲有三四月架

最緊要個場本身唔垃圾

無左the grand即係又少左個地方會播小眾戲

可能轉手呢

悲劇

轉左手仲係咪好似以前咁樣放片先
如果第時只係變左好似apm 旺角呢類只係播大路戲既院

如果真係執，電影節點算

the grand 3月1轉手

UA 幾正，大學生用匯豐卡買兩張飛送爆谷餐

我同馬神bro張cap圖

今年iff會唔會好大影響？年年都去the grand睇

迫曬去九展同the sky

如果真係轉英皇，新任電影節總監利雅博可唔可以幫手留住個場搞埋今屆先，話晒都係前英皇電影ceo

易手
即係最少裝半年啦

邊間仲食到咁大個場？🤭🤔🤔🤔

最後又比百老滙坐大

應該要裝修
利申：前員工

電影中心弊在太旺場
好多戲唔前一兩日買 即日既話啲位真係要講運

THE GRAND收皮咁名威點算

咩來？

我都有啊
歡迎pm
Telegram: rtcgh
Thanks

電影中心(同大部分百記)啲設備仲係好舊

百老匯最19係為保自己戲
其他同類片種會無乜院上
例子：與神同行 vs 不能說的故事
最近 轟天暴隊 vs 救韓大時代

有無巴打可以幫手要 異能三 星期六11:55am 又一城飛兩張 買左先發覺有野做，可以用qr code拎飛，唔洗面交
$110/2張

補充，靚位黎，正中間

原來青衣城正價加到105
痴線

UA星級會員留名

商業策略黎講好正常呀
黃百嗚自己都會狂谷自己screen media堆戲啦

係
但係百記有點恃住自己全港第一
惡曬
好多細公司好被動

今個星期 票房炮灰

救韓大時代

加1

今日睇左套野都過得去
唔係算超好睇

我覺得唔錯啊
講以權謀私 香港人不無共鳴

36%

平時太多權鬥劇

好似幾悶咁

咁快出3

咁唔同啵
呢套戲剪接 三線平衡
幾有戲味

Queen個套無聽開會唔會無共嗚
見就落想睇 幾正咁

咁我遲D睇

入去聽歌都正

Source: 英皇戲院Instagram

期待會播霸王別姬修復版

非分熟女劇本唔掂

聽日到我睇

個到啲優先隊成日有班撚樣冇會員冇東亞卡過去打尖 不如ua 加塊大牌寫住冇星級會員冇東亞卡死去隔離排隊啦 或者一係直接cut 咗條隊去，整個大s 型隊比人排

今日去the grand話無得再入會，睇怕都就執

冇得享受the club1個月內4張半價優惠

見早排即將上映個到有驚奇隊長，依家都無撚埋

正價先50蚊張

現有會員d 分都唔知可以點

清埋佢，唔係可以點

如果有100000分大戶
點係一個月內清

包場睇

包得幾多

包一次幾多分？

咁緊係閣下自理 冇人叫佢囤埋唔用

但收風話係轉手，定係留住班員工轉ＭＣＬ

我走個時就話新年後裝修
至於員工轉mcl就唔知，好似同而家同mcl冇乜關係

UA isquare學生都100
CLS

咁無人知執笠架
上次ua 改制 都仆街啦咁
好多大戶焗清分

UA 永遠唔會自己比$ 睇
只會清分
你懂的

收到風佢地前兩三個月先脫離mcl
之前mcl啲高層成日keep住去呃飛
同埋the grand同圓方張合約好似有講要裝修
但the grand一直係到拖唔想比錢
Btw the grand有個經理個身好大陣味，上次去買飛臭撚死

全中

買飛係你對面都聞到

原本想專登去青衣UA睇極少數有19:XX場既救韓大時代 但係$105 有星級會員$84都係好貴
之後一試荔枝角D2 CGV
見時間都OK 臨時睇埋失驚無神一家人 之後睇救韓大時代
兩場都係臨開場先買飛都買到中間 星期6都冇咩人睇
正價$90 用HSBC卡85折 $77
HSBC卡85折2019全年做

成日睇戲基本上Join 會員比$100-200
基本上會回到本 但係CGV Club Trendy Red會員
一聽廢到我都冇信心回到本

CGV官網寫到唔清唔楚
叫人參閱會員條款及細則 都唔知邊度有
現場又冇海報單張之類
就買飛時問職員

CGV Club Trendy Red會員
買飛有9折<<<用HSBC卡85折好過佢
迎新有一張2D戲卷
生日有一張2D戲卷
900分換一張2D戲卷 洗$1 = 1 分
重點送果D 2D戲卷 星期六、日、公眾假期、上映第一個星期唔可以用
但係我睇戲專係睇一上第一個星期既19:XX場
好多戲去到第二個星期未必再有19:XX場
所以決定唔Join會員

試左1-2院
工廈改裝樓底夠晒高 斜度都夠 座位算好
入去時11樓出尼時係10樓 有兩層高
銀幕都算中大型 左右去到盡 (唔好同IMAX果D比)
不過影音弱D 似百記既質數
畫質同聲唔夠人地D新戲院靚
仲有唔知戲問題定銀幕問題
睇2院失驚無神一家人時 白色底畫面時有一條條打直紋
再睇1院救韓大時代時 我又唔覺眼有

instant family 唔差
初頭見到佢地講啲對白鳩鳩地
睇睇下原來唔錯

點做永久？
同續唔續好

想知套戲尺度去到邊
同埋吳慷仁做成點

呢套見演員表有郭奕芯
佢又重操故業要露點啦？

轉制之前既已入會人士

雖然永久星級，但每年都要俾錢錢續

印象中冇露點
淨係扑嘢

冇想像中咁大

佢比起引爆點做得更好
廣東話比想像中正

Sa姐做成點

表現合理啦 可惜呢個年紀層嘅演員選擇唔多
張柏芝真係適合做啦

網上搵唔到，想問下新寶院線係咪冇會員制度 .

無

儲夠3200 粒爆谷 可免費續會

thx， 屋企附近得新寶院線

旺角大把戲院啦

我指凱都 ， 雖然戲飛本身都算平

屯門都有 嘉禾 英皇

可能我報得少更，我唔覺

The grand今日有幸接待龍心，我賣飛俾佢，佢睇大黃蜂

同女大丁一齊睇？

一丁友咋，佢同女大丁唔係分左手麼

係咪轉手比老實商人？

影 好睇

How 'Green Book' And The Hollywood Machine Swallowed Donald Shirley Whole

老實商人
諗唔到院商邊間係老實

老闆係「老實商人」喎

死啦，可能我Gag唔到
我所識既林建岳，楊受成，黃百鳴全部都好「老實」

一google呢四隻字就有答案
經典說話嚟㗎喎

搵到了，我覺得係佢接架啦，近排得佢有咁多水擴張

仲要唔止一間

上年又瘋狂開新戲
同一時期內地開兩套 香港又兩套

如果真係佢接 最大感想係估唔到咁近又開多間

咁銅鑼灣 cc 都有2 間

Ua 九龍灣都有2間

其實無乜問題啊

冇話有問題啊

BTW 咁搞法遲啲做佢哋會員先
最近屋企嘅戲院都係佢哋

我做左會員成10年
唔知仲續唔續好

咁你應該係舊制星級會員？

續囉 你可以唔用佢 叫你d 親朋好友喪用 夠3200 免費續
你咪坐享其成

ua屯門執咗已經無續舊星級
分已清

其實屯門都無左佢勢力範圍
都唔近你
唔續都無問題

轉咗嘉禾啲位好坐啲，但個會員買飛無折

荔枝角 CGV 會員 有無食評

唔續以後就冇咗星級，有機會過幾年又會喺屯門開翻
續咗一年出去睇2次免費已經冇蝕，再用埋買1送1就有賺

唔太記得星級係舊制時有
定新制時有

分就得返幾百，每年都係睇5-6套戲

求教，會響邊度開呢？

前嘉禾員工表示一直都覺得個會員制度有啲廢

其實唔止有啲
係好廢

請留意官方公佈

尖沙咀

好耐無見過呢啲估估下既遊戲喇

哈哈

創作力量同幻想 應該會幾嚇大家一跳

維基報流料

Tvb 今年繼續播 oscars

誰先愛上他的 2月1日Netflix上線

可惜
香港唔上

仲有.......

哈哈

返緊嗰個戲院上green book 聽日出飛睇先

24/1 UA 加院上

CC 加入

今年好似係4年合約最後一年

係
Last year deal
下年唔知點

一開始Moko 同Times直頭可以用積分換黎睇

最新消息 the grand 2月尾會轉手比人

而家都仲得

Wow

轟天暴隊 韓影神作

有人話劇情好誇張失實

我今日睇完都聽到有人話如果應該喺發生都發生喺中朝邊境而唔係兩韓
不過誇得笑都幾正既，好緊湊

終於頂唔順unlike晞哥

條染頭又乜事

無咩事，純粹係一瞓醒睇到佢啲post，就覺得係時候清洗下自己雙眼

佢真係煩膠來的

但條trailer睇落似膠戲

Roma同Black Panther擺埋一齊講

有無人知北角個場係邊間？

最新消息 百記接手the grand

唯有希望係走電影中心高尚版路線
而唔係普通百記荷里活旺角啦

同埋聽講3月1即刻接手

嘩佢個market share接近四成啦喎

當唔裝修即刻接手 其他技術上得咩
又要轉晒啲售票系統其他野

當年荷里活由嘉禾變百老匯都係一晚搞掂
事後先慢慢裝修

效率

人手都係問題啦12個院

頂 記錯
都用咗一日時間先得
當時嘉禾30/3 最後一日
百記 1/4先開

或者果日the grand早收唔開夜場
等百記啲同事早啲準備掛

如果佢局部裝修就唔使開晒先

佢唔裝喎

其實佢本身係邊間公司做緊？tvb定MCL?
個位咁好都唔做？

過一過海重有一間半

佢同bc, the one 呢班師兄點分工都係個好問題

Source?

都仲有時間請人嘅

員工

最初由邵氏同MCL聯營
但近排變返邵氏獨資

一時英皇 一時the one
會唔會最後又第二間
大家集體炒車架

邊個員工同你講英皇

我之前係票房 問前線員工
佢話傳係英皇

屌佢地咪又係上連登睇你地吹

咁你個員工 有幾多成confirm 下手係bc ？

我就係員工啦你老母

原來你係高層

高唔高層有咩關係
唔通你係咩

得啦 叻啦
多謝你啦 第一手資訊

唔通多謝你咩

等收最後個月份糧啦你

岩
之後百記接收曬啲員工
又唔會無野做既

唔炒人咩？

炒office

比百記既話真係想知重會唔會租場比hkiff

好慘
新年過後食無情收雞

我覺得 hkaff 一定有
安樂line up 的電影節
至於電影節
真係要睇iff 的本事了

搵定工囉佢地

上次行過The One見佢人手都幾不足下
D職員賣賣下飛見小食部多人又要走去幫手

百老匯出名孤寒
唔減薪算偷笑
祝樓上好運

我都係喺度睇你吹

頂埋電影節先好裝修啊

網上見有人話另一間

希望The Grand行電影中心路線

係咪冇 Shaw~ Active~ Sound~ 聽喇？

上手拆左2日野。

下手1號半夜入去，第二日開左兩間院。

The Grand的主頁，今早出現「The Grand戲院結束營業」的消息，指由於租約期滿，現擬於二月廿八日為最後營業日期。

據了解The Grand租約期滿後，已傳出將由百老匯院線接手。

是次The Grand結業的消息，可以說是有點突然。然而，據接近戲院業內人士指出，其實The Grand有曾跟現時業主洽談續約，當中更包括裝修大計。可是有關情況卻於本月中旬急轉直下，最終未能續約成功。

The Grand的結業，最為直接的衝擊，就是今年四月的香港國際電影節無法再使用該戲院作放映場地。去年香港國際電影節使用The Grand一至三個影廳作放映之用，看來對今年電影節場地影響相當大。

重肯退剩餘月份既會費咪算有小小良心囉

即係無生日飛囉

Post 下個月會delete the grand membership 詳情

雖然香港的電影市場近年有復蘇跡象，不過似乎對於戲院的幫助不大，近年有不少大戲院相繼縮皮，改裝成迷你戲院，減省開支，於2007年進駐圓方(The Element)的The Grand Cinema，在官方網站貼出告示，表示因租約期滿，定於下月28日為最後之營業日期，同時感謝大家在過去11年的支持。有傳百老匯院線將於3月1日接手並重新裝修。有指今趟新經營者，是看中圓方沙中線的人流眾多，以天價租金投得經營權。

天價？隨時過朗豪坊 500萬一個月啦

票價肯定同ifc 睇齊

沙中線？黑人問號.jpg

蘋果記者真係呢，沙中線都up得出

冇了冇了 執硬

關於The Grand戲院結業，曾多次合作舉辦各類影展的高先電影有限公司（Golden Scene）董事總經理曾麗芬（Winnie Tsang），深表婉惜。「我相信都是租金太貴吧，但已知有人會接手，希望可以跟新主理人可以繼續合作。」據知，The Grand的戲院位置將由百老匯院線繼續經營。

The Grand戲院是現時全港最多影院的一間，一共有12間，亦正因為這優勢，他們都會接受播放一些偏門的戲種，甚至不時舉行不同的小型影展。Winnie︰「由於他們獨立運作，較有自主性，所以有很多合作空間。我們就曾跟他們合作過意大利電影節、移動電影節等，甚至有年每季度都舉辦到一次電影節，我笑言是春夏秋冬電影節。」經過多年來合作，Winnie覺得坊間其實有不少觀眾想看小眾電影，奈何很多院商都對冷門電影欠缺信心，故希望大家的接受能力可以大一點。

今日見到the grand 會員部好多人排隊

做緊百記前線，早半個月經理先問出咩offer先肯去theone返工，加人工車津飯津ot錢送多2張戲飛都冇人肯去呢個火坑

The one 原來長期唔夠人

American Animals 中上

今日都睇左
拍攝手法有部分幾似冰之驕女

加強左真實感

聽人講完想睇，中文名叫咩，上左？

美式禽獸

唔該，原來上左但得咁少院上，好麻煩

陳果《妓女三部曲》
09-03-2019 上映
地點: 百老匯電影中心
片長: 361 分鐘
語言: 粵語、國語(中文、英文字幕)
*放映時間由下午1:30至6:30，每場中間設15-20分鐘中場休息。

百老匯電影中心為你呈獻陳果導演跨時代電影作品── 重溫35mm 菲林版《榴槤飄飄》(2000)及《香港有個荷里活》(2001)，並優先欣賞最新話題力作《三夫》，「妓女三部曲」一次過俾你睇哂！

《榴槤飄飄》：秦海璐主演，由旺角砵蘭街到東北牡丹江，一個中國女子，流連兩地，兩種心情。

《香港有個荷里活》：周迅主演，大磡村村民朱家三父子在窮街陋巷開著一家燒臘店，活潑俏麗的大陸女子東東的出現，令他們平淡的感情生活掀起了巨浪。

《三夫》：曾美慧孜主演，傳聞在海上被捕獲的小妹性慾異常旺盛，年紀輕輕就同侍三名漁民丈夫，早午晚床床激戰，越做越有愛，老中青三代獲性愛滋潤而煥發著勃勃生機，她卻歷盡顛沛流離，抱子淪落風塵。

Source:

星期四落畫

巴福斯

Swing Kids同呢套都畀巴福斯搞彎晒喇

UA真係好狗,2月1號先停優惠,
但係將31號上嘅賀歲片改晒做優先場

即係點

UA係狗
但係如珠如寶同恭喜八婆都係1月31日做優先場, 2月1日先係正場

你咪理 我愛你 用到分啊

ua值唔值得續會，仲有1700分係手

應該係優先場用唔到優惠，但2月1就停，所以D優惠浪費左

幫人買下飛用爆谷續會啦
2月有銃夢

1700可換1至2張

今屆HKIFF放映場地：會展、文化中心、藝術中心、大會堂、大館、科學館、理工賽馬會綜藝館、星影匯、MCL德福、Festival Grand、The Sky

🎉優質影院，超值體驗🎉
MCL長沙灣戲院今日正式開幕及售票👏

👉地址：九龍長沙灣道680號麗新商業中心G/F, G56及G58-59號舖
👉立即購票：

MCL第10位新成員正式進駐長沙灣，為廣大觀眾帶來高質素影音享受😚新年嚟睇賀歲片，喜上加喜😍

喺20年前「麗新戲院」原址再開戲院，MCL長沙灣戲院帶嚟時光倒流20年嘅「當年今日」價，正價戲票港幣$45*，新張期間部分小食更以低至半價*發售，CP值極高！

戲院設有4間影院，以簡約工業風設計，全部影院均設置4K數碼投影系統、杜比7.1數碼環迴立體聲音響系統及Bowers & Wilkins專業Hi-Fi級揚聲器，提供合共逾400個無遮擋視野座位及16個輪椅座位。其中兩個戲院為無機房設計，更靈活運用空間！

*票價為1997年麗新戲院之戲票定價，資料由香港戲院商會提供
*票價或會因片長關係而作出相應調整。
*所有票房及小食部之折扣及優惠券均不適用於MCL長沙灣戲院。
*受條款及細則約束

趕及新年前試業
食新年水

《你咪理，我愛你！》雖然有安樂同英皇嘅投資
但兩間公司旗下戲院無開太多場次比佢
MCL直頭一日一場hea佢

一來Golden Scene 發行

咁安樂自己有新喜劇之王

英皇同UA 又有廉政

2套親生仔當然重視d la

MCL 自己有如珠如寶

我知 但新喜劇之王同廉政年初一先上
估唔到呢幾日都唔肯排多幾場

明珠台2.16做lalaland

係呀
算快

當年一開場果段公路歌舞戲睇到我好激動

哇明珠台新年好多猛片賀歲
仲有果陣有一part喺戲院睇笑到仆街既storks

明珠台2月電影快遞
2 Feb, 2019 Sat 21:30
Weekend Blockbuster 周末大電影:
The Maze Runner 移動迷宮

3 Feb, 2019 Sun 00:20
Late Late Show 深宵影院:
Captain Phillips 盜海狙擊

3 Feb, 2019 Sun 21:30
Weekend Blockbuster 周末大電影:
The BFG 吹夢的巨人

4 Feb, 2019 Mon 00:55
Late Late Show 深宵影院:
After Earth 末日1000年

4 Feb, 2019 Mon 21:35
Holiday Feature 假日影院:
How to Train Your Dragon 2 馴龍記2

5 Feb, 2019 Tue 11:50
Holiday Feature 假日影院:
The Angry Birds Movie 憤怒鳥大電影

5 Feb, 2019 Tue 13:35
Holiday Feature 假日影院:
The Second Best Exotic Marigold Hotel 黃金花第2大酒店

6 Feb, 2019 Wed 12:00
Holiday Feature 假日影院:
Storks BB宅急便

6 Feb, 2019 Wed 13:40
Holiday Feature 假日影院:
The Hundred-Foot Journey 米芝蓮摘星奇緣

7 Feb, 2019 Thu 12:10
Holiday Feature 假日影院:
Planes 飛機總動員

7 Feb, 2019 Thu 13:50
Holiday Feature 假日影院:
Paper Towns 紙上城市

9 Feb, 2019 Sat 01:50
Late Late Show 深宵影院:
Warm Bodies 熱血喪男

9 Feb, 2019 Sat 21:30
Weekend Blockbuster 周末大電影:
Maze Runner: The Scorch Trials 移動迷宮：焦土試煉

10 Feb, 2019 Sun 21:30
Be My Valentine: 情濃二月
Me Before You 遇見你之前

16 Feb, 2019 Sat 01:10
Late Late Show 深宵影院:
The Twilight Saga: Breaking Dawn - Part 1 吸血新世紀4：破曉傳奇上集

16 Feb, 2019 Sat 21:30
Movie of the Month: 明珠首映二月鉅片:
La La Land 星聲夢裡人

17 Feb, 2019 Sun 21:30
Weekend Blockbuster 周末大電影:
Cinderella 仙履奇緣

23 Feb, 2019 Sat 21:30
Weekend Blockbuster 周末大電影:
London Has Fallen 倫敦淪陷

24 Feb, 2019 Sun 21:30
Weekend Blockbuster 周末大電影:
The Danish Girl 丹麥女孩

UA
銃夢122分鐘都要加10蚊

新年期間全線調整價格是常識吧

其他院好似cc 都加$

如珠如寶 $115 朗豪坊

會員折扣都冇埋

呢套係fox 姐
Fox 片係ua 永遠無折
其他片仲有

上次鐵血戰士

長沙灣mcl個45蚊飛有無話做到幾時？

做到試業完

知唔知即係幾時

恭喜發財

祝大家今年好戲連臺

到另行通知 除非有內部流出啦

屌 ua開工利是封得個廿蚊 同佢做到隻狗咁

你full time 定part time?

Ft ，舊年返嘉禾pt都500一封

嘩 爭咁遠

Alita 我覺得唔多好睇

百記都係20

屌 Lego 間間院都得咁少場

明顯冷待

我聽到個staff講$45係做到5月

嘩 咁都幾正喎

優先場黎，簽左約唔做得多場

唔係7/2 上畫？

自膠 以為講緊早幾日，唔記得咗今日星期四

收到風要打到CGV收左皮先會加價

咁毒？

今日正式上都咁少場
都睇到院線取態

場場爆喎，以本傷人都要啦

期待 嘉禾南昌 同 UA 黃金 開埋
四院互片

分流 人群

我估可能到時cgv 會最少人

99台ViuTV電影播映
23/02/2019 (20:30-22:30) 一個人的武林
02/03/2019 (20:30-22:45) 讓子彈飛
09/03/2019 (20:30-22:30) 大魔術師
16/03/2019 (20:30-22:30) 志明與春嬌
23/03/2019 (20:30-22:45) 哪一天我們會飛
30/03/2019 (20:30-22:30) 點五步
06/04/2019 (20:30-22:30) 一念無明
13/04/2019 (20:30-22:30) 樹大招風
20/04/2019 (20:30-22:30) 那夜凌晨，我坐上了旺角開往大埔的紅VAN

第38屆香港電影金像獎將於2019年2月12日舉行記者招待會，由古天樂及姜皓文揭曉本年度入圍名單。而第38屆香港電影金像獎將在2019年4月14日晚上在香港文化中心舉行，ViuTV作免費電視直播

好幾間院個網都寫2/14上映喎

之前見係7/2 上映
唔通突然delayed one week?

佢果度去過一次嚇撚死
啲lift好亂

華納官方海報
之前見到都係寫2月7

希望完左金像獎都繼續播港產片

我睇過一次 都係朋友帶上去
硬件唔差 但lift 係死症

得一部lift係可以落返大堂
其餘一出變左工廈停車場咁
雖然佢果度又真係工廈改建
但真係有啲麻煩

新都城戲院幾年前睇過頭條殺機之後永不錄用 平地院+仲要播到一半壞機

我去過一次睇 華麗怪盜
爛片
紅海行動 得番水尾 換票証硬食去個度睇
都真係好殘又唔can

開埋MCL
應該死得更快

我睇佢上個月已經柒到要用熱感超市紙黎做戲飛就已經覺得佢遲早做唔起

唔駛爭 兩間都垃圾

大家euff 有冇推介

lego movie咁撚少場

未正式上映呀！

2月14日 正式上映

之前一直賣七號架

上面見到有人話播播下壞機， 好想大家分享下睇電影仲遇過咩奇怪事。我記得之前有巴打睇韓國電影睇睇下成半場無出中文字幕

係皇室MCL 睇秘密任務
高潮打戲 撻左一聲後無聲
過左3分鐘正常番

Gundam咪又14日上映今日睇到

但lego所有宣傳都係指7號上正場

優先場

但個人感受就係logo開果一兩場都無人吼，我都寧願做其他戲啦，入座爭太遠

場場爆wo lego，不過可能因為新年啲人帶小朋友睇

西寧FIRST青年電影展：香港選映
地點: 星影匯The Metroplex
片目:
1.告別 // 2.八月 // 3.北方一片蒼茫 // 4.郊區的鳥
(四套電影的導演將出席映後座談)

見報

仲話正常

呢間嘢去一次都已經可以永不錄用

其他戲院唔正常

聽日起你咪理係MCL院線加場加院上映

進擊的祖藍

請問全香港邊間院 3d imax 4d mx 最正
睇銃夢，想順便試正戲院

另問 3d imax,4d mx 有咩分別
邊個正d

簡單講IMAX=高清寬mon，3D就3D囉
4D MX係4D+MediaMation椅，咁果隻椅就有11種效果，多過普通4D戲院

香港最好既IMAX戲院應該係機場果間
唔想咁遠就去MK Moko啦

全香港都係垃圾2K LieMAX，放到咁大見到一粒粒，睇普通4K大院好過。冇70mm菲林IMAX，連4K Laser IMAX都冇。

4D未睇過

MX4D都係4K解像度

即係 4dmx 全方位好過 3d imax ?

但IMAX睇多26%野

4d係座椅會郁會震，會噴煙噴風噴味
Imax係畫面規格，唔會有上面4d嘅嘢

Ua isquare 好似正啲，機場就平啲

啲女人真係麻煩 唔記得會員password 冇卡, 問佢電話number check返，要比部計數機佢打比我，話唔放便

仲有最新開imax，元朗yoho

2019 新片上映時間 更新至 15.2.2019
(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

2月14日
幸福定格
機動戰士高達NT
青春戰記之來得及再愛妳
Border (邊境奇聞)
The Wife (仁妻)
Cold Pursuit (冰天動地)
Little Tickles (說不出口的遊戲)

2月21日
玩轉全家福
Vice (為副不仁)
Kursk (潛行浩劫96小時)
Dumplin' (胖逆選美會)
The Favourite (爭寵)
Fate/ stay night Heaven's Feel II. Lost Butterfly

2月28日
一吻定情
龍珠超劇場版：布洛尼
Colette (寫我華麗緣)
Ben is Back (迷失家緣)
Happy Death Day 2U (死亡無限2次LOOP)
*特別放映 Bye Bye Germany (唔死呃德人)

聲稱2月
Welcome to Marwen

3月6日
Captain Marvel (Marvel 隊長)

3月7日
Capharnaum (星仔打官司)

3月14日
G殺
非分熟女
幪面超人平成Generations Forever
Escape Room (密室逃殺)
On The Basis Of Sex (司法女王)
Mary Queen of Scots (蘇格蘭女王：爭名奪后)

3月21日
入鐵籠
假面酒店
Us (我們．異)
The Current War (電流戰爭)

3月28日
三夫
閨密食堂
Dumbo (小飛象)
The Upside (閃亮人生)
The Aftermath (敵人妻)

聲稱3月
來了
Five Feet Apart (我的五步男朋友)

4月4日
Shazam! (沙贊！神力集結)
Pet Senatary (詭墓)

4月11日
淪落人
沉默的證人

4月18日
Cold War (冷戰戀曲)
Team Spirit (非常籃團)
Wonder Park (神奇夢樂園)
The Queen's Corgi (女皇哥基大冒險)
The Curse of La Llorona (哭泣的女詭)
The Kid Who Would Be King (權力劍神)

4月25日
Avengers: Endgame (復仇者聯盟4：終局之戰)

5月9日
Detective Pikachu (POKÉMON 神探 Pikachu)

5月16日
Break Through (奇蹟的突破)
John Wick 3: Parabellum (殺神 John Wick 3)

5月23日
Aladdin (阿拉丁)

5月30日
Godzilla: King of the Monsters (哥斯拉II：皇者巨獸)

聲稱5月
The Hustle (圓美大盜)
A Dog's Journey (再見亦是狗朋友2)

6月6日
X-Men: Dark Phoenix (變種特攻：黑鳳凰)

6月20日
Rocketman (搖滾太空人)
The Secret Life of Pets 2 (PET PET當家 2)

聲稱6月
Men in Black: International (黑超特警組：反轉世界)

7月4日
Spider-man: Far From Home (蜘蛛俠2：決戰千里)

7月11日
Toy Story 4 (反斗奇兵4)

7月25日
The Lion King (獅子王)

待定
智齒
吻癮者
人間時人
肥龍過江
金權黑幕
森之廚房
花椒之味
電影痴漢
有一種喜歡
媽閣是座城
聖荷西謀殺案
八個女人一台戲
Sir (印度灰姑娘)
Brightburn
Boy Erased
The Workshop (腦作風雲)
The Aeronauts
The Image Book
Angel Has Fallen
Borg vs McEnroe (波格對麥根萊)
Everybody Knows (人盡皆知)
A Gentle Creature (鐵幕溫柔女子)
Happy As Lazzaro (睡王子的快樂傳說)
The Sisters Brothers (淘金殺手)
If Beale Street Could Talk
The Death and Life of John F. Donovan

其實ok,長期空

仁妻比想像中少場
話晒有獎加持

其實原本仲少院
已經多左中環娛樂行同movie movie

呢排有咩戲好睇？

補充翻上面

來了 3月14日
The Hustle 5月9日
MIB4 6月13

胖逆同學會

爭寵

呢到係咪有戲院巴打，想問百老匯pt好唔好做，做緊ua ft想轉佢pt又冇位本身做咗個零月都對呢間公司冇咩好感

東亞 ititanium
同其他東亞卡迎新係唔係分開計

點解覺得ua唔好做先
萬一係行頭問題既話，你只不過係跳入第二個火坑....

屌 以前返嘉禾pt啲福利仲好過宜家ua ft

由佢105一張飛已經唔鍾意, 會員又懶係多優惠咁

仁妻同寫我華麗緣算唔算少少撞左橋
都係用老婆背後代筆做題材既故事

Fate/ stay night Heaven's Feel II. Lost Butterfly

金權黑幕同麥根萊都上左串流

Boy erased就上串流

呢三套睇怕都唔會上映

唉

Kursk

Angle 都唔同

咁我未睇後者
淨係睇左預告片
應該上果陣會睇

來了

岩岩睇左死亡無限loop2
覺得勁悶，唔好睇
但唔知點解mdb咁高分

預告算吸引既
不過應該要有睇過第一集先有共鳴

睇d影評話今次係回到未來2果種玩法
無睇上集會好唔明

UA院線宣布將於尖沙咀海旁國際旗艦購物藝術館K11 MUSEA開設全新大型戲院，新戲院設有12間影廳，合共提供超過1700個座位，UA表示新戲院將會成為院線旗下最多影廳及最多座位之影院。

UA新戲院座落於K11集團旗下、位於尖沙咀的全新國際旗艦購物藝術館K11 MUSEA四樓，而K11 MUSEA是屬於尖沙咀維港海旁、超過300萬平方呎及耗資200億港元的Victoria Dockside內的一個商場。UA院線指不論戲院環境設計、放映設備以至影院佈局，皆為UA院線創立至今極具破格及創新性的項目。

新戲院預計2019年第三季揭幕，設備細節及確實開幕日期有待日後公佈。

Isquare 呢

會易手

Ok
希望新依個都係imax

UA院線指不論戲院環境設計、放映設備以至影院佈局，皆為UA院線創立至今極具破格及創新性的項目。

[FF]4D imax

無地鐵去玩千七位，勇。
做唔做得住要睇個場既配套喇

尖東站唔算？

vice個彩蛋
BTW好多人走左無睇

Laser IMAX please

連埋imax 易手？😨
但UA越做越頹，會員啲分都冇野換

vice 好唔好睇

好

唔知iSQUARE 下手會保留imax定劏細佢呢

以為唔上

得利fb:

《逆轉時空戀上你》由日本紅爆小生、日劇《四重奏》和電影《億男》《愛上謊言的女人》主演的高橋一生👦，夥同日本著名女星川口春奈👩，共演一段超越時空的戀愛故事💫💑

🥇書店店員票選「想再讀一次的戀愛小說」第一名

故事簡介：
志織（川口春奈 飾）搬進有點不可思議的公寓之後，於某一晚在房間裡突然聽到神秘的聲音，並表示是來自一年後的人，希望志織每天跟蹤鄰居平野（高橋一生 飾）。然而，就因為這個不可思議的事情，讓志織免於一次被殺的災難！平野得知後，認定這聲音是來拯救志織，如找不出誰是聲音的主人，「時間悖論」 (Time Paradox)可能會發生！跟據「時間悖論」，他們要盡快找出聲音的主人，讓一年後再重現一次同樣的情景。如找不到聲音的主人，一年後志織的存在有可能會「被消失」。到底這位不惜扭轉時空都要拯救志織的人，究竟是誰呢？

由於一起追查這個來自未來聲音的主人，平野與志織漸漸地被彼此吸引。但平野無法解開心結，他認為自己不是志織命中註定的那個人，也不是來自未來聲音的主人。因為「時間悖論」的影響，距離志織被消失只剩365天的時間，而兩人分別的日子也越來越接近…⏳

————————————————————————
《#逆轉時空戀上你》 Until I Meet September's Love
即將 揭開謎團

但唔係出咗碟咩

係wor有出口，以前只去到名店城，成日當新世界中心流既。

睇翻k11既經驗，可能都係好難轉樓層....不過尖沙咀區其他場都唔見做得好

近年隨著香港的戲院數目增加，也令戲院市場更為旺盛。當中去年市場佔有率約一成半的UA院線看來希望爭取市場，除了將於大埔超級城開設戲院外，同時也會進駐新世界中心重建項目K11 Musea。

據UA院線昨天發出的新聞稿指出，UA院線將於今年第三季進駐從新世界中心重建而成的大型購物商場K11 Musea。該戲院將共設有十二個影廳，而且比起目前設有十二個影廳的The Grand設有更多座位，據了解共設座位1,711個，而戲院將會設施商場的四樓。

雖然目前UA的新聞稿提供的資料不多，不過據了解十二個影廳裡將會設有IMAX影廳，至於會否採用Laser with IMAX則有待求證。與此同時，隨著UA將會在K11 Musea經營戲院，現在位於國際廣場的UA iSqaure則會轉手經營。再加上百老匯院線將於下月起承租原有The Grand的戲院，也意味著尖沙咀地區戲院市場將會相當旺盛。

玩轉全家福，新年都過哂先嚟做

據知，最新消息是《流》片已安排了下周四，在安樂旗下戲院上映，明天將有詳細公佈。

上得咁急？ 乜料

再下個禮拜上marvel嘛
應該似netflix上次羅馬咁搞

即係攝期 「大片」

反正都無戲做

都唔係啊
我想睇 Ben is back

攝1星期就cut一半場

MCL都上

百老匯ELEMENTS出現了

網頁版係PREMIERE ELEMENTS

// 《流浪地球》由安樂影片有限公司榮譽發行，2月28日起港澳52間戲院盛大獻映。//

唔裝修？

52間院 當大片做

邊開邊裝

反正安樂都唔係第一次“直去式”接手戲院

搵$ 要緊
荷里活當年由嘉禾接手都係咁

點可以放過captain marvel同avengers 4

隔離有post話安樂霸權可以谷到流浪地球最少二千萬，笑左

FF

下？ 我唔信

淨係大陸片已經趕客 仲要Netflix會上
又比Captain Marvel夾期

由大陸帶返呢個brand落香港

輕鬆達成啦。 你太睇少佢地

個中文名，我真係唔想講出黎

大陸電影要人支持過二千萬冇咁易掛？

百美匯

PREMIERE ELEMENTS
12間影院 // 1566座位
1院 257 Dolby 7.1
2院 139 Dolby 7.1
3院 132 Dolby 7.1
4院 70 Dolby 7.1
VIP院 23 Dolby 7.1
6院 316 杜比全景聲
7院 143 杜比全景聲
8院 143 Dolby 7.1
9院 123 Dolby 7.1
10院 54 Dolby 7.1
11院 112 Dolby 7.1
12院 54 Dolby 7.1

Btw PREMIERE ELEMENTS同Adobe個software撞名

唔知香港Netflix 仲會唔會有

流浪/kursk，大家點揀，諗緊睇邊套

Kursk nice

laser imax 即係點？

同而家有無分別？

流浪地球百記出左時間表
大部分都係用大院播，元朗用埋imax院

正路
安樂真係博零宣傳
頭周當大片咁做

百老匯院線旗下全新戲院
3.1 PREMIERE Elements 亮麗登場
.
PREMIERE Elements 提供12個放映廳，其中2間為ATMOS環迴立體聲及1間貴賓廳。全院設有1,600個舒適寬敞座位，為全港擁有最多影廳之戲院‼
.
全新戲院PREMIERE Elements將同步逐漸展開裝修，希望盡快以全新面貌同觀眾見面，體驗全新戲院品牌的獨特氣質及理念~
.
更多消息，請密切留意我地嘅公佈啦
.
#PREMIERE #elements #戲院亮麗登場 #九龍站 #atmos #vip

想由BC跳槽去MCL
個app 2019年仲係咁垃圾
攞贈卷又要突登去油麻地攞

Green Book 星期四加場

據了解，由於在Premiere Elements接手時，不會使用原有的放映機，故此這幾天The Grand也只會有部份影廳營業，以便開展拆除設備的工程。看來大家倘若希望到The Grand觀影的話，真的要好好把握機會好了。

仲要簽個本黑皮硬皮簿

唉好唏噓

一個搞得唔錯既戲院要就咁消失真係可惜
希望佢地第時搵到其他地方重新出現返the grand呢個brand

mcl 個會員制冇咁搵笨
戲飛又平過bc
除左你屋企附近冇mcl, 如果唔係真係諗唔到原因冇mcl mambership

流浪地球 星期四 無乜大間d 院做咁

好彩江生肯繼續租element比hkiff

當初中意睇電影中心d冷門戲
但唔知佢個會員系統落後左20年咁
續會飛同生日飛都廢撚時去拎
我住九龍都算, 住新界個d要突登走去油麻地真係

點解唔可以好似UA咁用電子飛+積分爆谷續會

一個字：$
全港第一又點會理你
江生不嬲孤寒到震

今晚the grand 最後一夜

1/3 premiere elements 營業
唉

快到

PREMIERE Elements
正價$115
學生$95
早場$80

早場無加價無減價都唔知話佢良心定咩

打去問啦

會員價15%$97

流浪地球 個入座率好似好麻麻
帶
有無人知而家幾多票房

安樂發行、中國大陸導演郭帆執導的科幻片《流浪地球》首天於48院映近百七場下，首天錄得近五千人次，每場平均人次接近30，推算收入在30萬至33萬之間，成績屬於一般。《流浪地球》雖然今年農曆新年在中國大陸錄得逾40億元人民幣票房並獲好評，但是香港由公佈到上映卻只有不足一星期，宣傳期嚴重不足下，令不少觀眾並未得悉電影已上映，看來也許要讓市場得悉才望有更佳表現。

印象中
百老匯而家可以去油麻地以外戲院續會
同拎生日飛
利申舊年好似喺the one搞

港島區要行到THE ONE 先得阿 好似
太古又搞唔到
以前係觀塘做開續會,之後觀塘果邊裝修後就冇得做
搞到要去鑽石山荷里活果邊先搞到.

太古竟然唔得
百記

太古有自己MM member

入會續會四大鋪
荃灣，鑽石山，bc，the one。

我係Mm 會員仲要淨係可以去返mm換

都幾低能的設定
唔明分兩個會藉
MM 貴過bc
又唔比參加bc 活動

話左大陸片上香港先扣分先

呃中產扮高級有好多種方法

超級低能
D商場優惠都唔吸引

【流浪地球】天淵之別！內地票房近45億香港首日單場僅賣7張飛

據了解，《流浪地球》在香港首日於48間戲院上映165場，但僅錄得近5000人次，平均每場只有近30人次，收入約30萬港元。翻查最新資料，周六下午1時左右會在旺角、觀塘及尖沙咀上映的其中三場《流浪地球》，售票情況均不如理想，其中在旺角的場次，截至發稿時更只賣出一張戲飛。

官媒《環球時報》引述分析指，此種情況相信與《流浪地球》自身的質素關係不大，且較遲才能香港上映，倒與香港的經濟情況有關。香港有57間戲院，但租金在過去10年只升不降，戲院被迫要在港產片、荷里活電影及內地電影之間取捨，一般當然會優先選擇商業性質較重的荷里活電影或較受港人歡迎的港產片。

其實 流浪地球d CG 後半好過前半

出面有個user推左成版《流浪》post上來

本周共有六部電影開畫，當中四作大型發行，而另外兩部則作小型發行。在進入市場淡季下，昨天整體入場人次只有約37,000人次，較上周四下跌百分之五，而推算收入亦比例跌至只有約250萬。而十大絕大部份電影在每場平均人次均在30以下，只有個別例子表現較佳。

在多部電影開畫下，結果由双喜發行的日本動畫《龍珠超劇場版：布洛尼》爆冷成為冠軍，電影首天安排於38院映近百四場下，首天錄得逾5,300人次，每場平均人次達38，推算收入在45萬至48萬之間。《龍珠》首天奪冠的原因除了同期電影較弱或宣傳期不足外，這個動漫系列亦已有逾三十年歷史，當中除了吸納年青客源外，亦不乏成年觀眾捧場。而當中推出票價較高的動感影院4DX與MX4D版本均錄得理想入座，看來部份戲院將於周末增場。

安樂發行、中國大陸導演郭帆執導的科幻片《流浪地球》首天於48院映近百七場下，首天錄得近五千人次，每場平均人次接近30，推算收入在30萬至33萬之間，成績屬於一般。《流浪地球》雖然今年農曆新年在中國大陸錄得逾40億元人民幣票房並獲好評，但是香港由公佈到上映卻只有不足一星期，宣傳期嚴重不足下，令不少觀眾並未得悉電影已上映，看來也許要讓市場得悉才望有更佳表現。

大陸片? 不了

百記接左圓方是咪真？

真

正，唔該

Wow
戲院都開埋啦

劇情
重有好多幕一睇就認到係ref自邊套科幻片

唔正

係睇下佢點定位
會唔會撥一啲以往喺bc既戲過黎啦

暫時見到 無

依家局部開放
睇下遲啲點啦

唔係啦
12個House都開晒啦

竟然，唔係要拆機咩

一早換左放映機

有效率
即係暫時變左荷里活/旺角式戲院
定偏向ifc果種？

你去百記apps 睇佢排片先啦

一般般 暫時未見會上啲好冷門既戲
迷失家緣同華麗緣呢啲都可以喺其他品牌既院線搵到

仲要貴過人
$115
我睇唔到為乜要比貴d 去睇d 其他院線有的戲

龍珠贏支那片係爆冷咩
龍珠歷史仲耐過香港淪陷

開咗10個
12院同VIP都未開

路線應該同ifc差唔多

想問下機場員工係機場ua買飛有無折

Insight pass 有得續未

其實captain marvel 冇用imax機拍
係咪即係唔洗睇imax

佢地以為龍珠小朋友片冇乜人睇，一日得2場，流浪就6,7場，點知龍珠2場爆晒，流浪先得3份1滿，而家反而加咗龍珠場
戲院又點估到竟然係成堆中年男人啊叔去睇龍珠懷緬童年

其實IMAX重點係大mon 你想唔想大Mon睇先係重點

真係咪玩啦
龍珠擺明Target啲Kidults
邊個咁傻豬以為小朋友卡通片

預計d評分會相差好大
btw 準備今晚睇

UA
手機出提示叫人睇captain marvel

大象席地而坐好似會公映
06.04.2019上映

Source: Broadway Cinema

咁之前個d 係咩？

可能係優先場/特別放映

好明顯係特別放映啦下話
係正式公映又點會剩係得特定日子先播
如果照馬sir咁講
非分熟女同淪落人咪已經正式上左？

我都想問，咁耐都未有消息唔會今年cut呀？

放左好多女權野趕客

想問下除左imax外，螢幕最大係咪海運個間？

bcinephile PREMIERE ELEMENTS獨家入會優惠‼

現凡於PREMIERE ELEMENTS入會成為bcinephile會員 (
入會年費HKD $120 )，除可享即時PREMIERE ELEMENTS購票優惠外，更可額外加送戲票買一送一優惠券及小食部優惠券各一張~~
.
1️⃣憑戲票買一送一優惠券於PREMIERE ELEMENTS票房購票可享2D/3D正價戲票買一送一優惠
.
2️⃣憑小食部優惠券於PREMIERE ELEMENTS小賣部購買爆谷(任何大小)送細汽水壹客
.
請即到PREMIERE ELEMENTS申請，兼享其他精彩會員禮遇：包括迎新及生日電影贈券、戲票/小食低至八折優惠、積分換領計劃、免費優先場戲票等，詳情請往會員部查詢
.
*優惠期至2019年5月31日。優惠受條款及細則約束，並只適用於PREMIERE ELEMENTS入會之新會員

2019 新片上映時間 更新至 11.3.2019
(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

3月14日
G殺
幪面超人平成Generations Forever
Escape Room (密室逃殺)
On The Basis Of Sex (司法女王)
Mary Queen of Scots (蘇格蘭女王：爭名奪后)

3月21日
入鐵籠
假面酒店
飆風特警
我想吃掉你的胰臟
又要威，又要除頭盔
Us (我們．異)
RBG (挑機法官RBG)
Padman (M巾英雄)

3月28日
三夫
閨密食堂
炸雞特攻隊
逆轉時空戀上你
Dumbo (小飛象)
The Aftermath (敵人妻)
*特別放映 At War (打工仔革命)

聲稱3月
來了

4月4日
P風暴
非分熟女
Shazam! (沙贊！神力集結)
Pet Sematary (詭墓)

4月11日
淪落人
沉默的證人
十二個想死的孩子
McQueen (英倫壞男孩)
The Upside (閃亮人生)
Break Through (奇蹟的突破)
Five Feet Apart (我的五步男朋友)

4月18日
Cold War (冷戰戀曲)
Team Spirit (非常籃團)
Wonder Park (神奇夢樂園)
Hotel Mumbai (孟買酒店)
The Queen's Corgi (女皇哥基大冒險)
The Curse of La Llorona (哭泣的女詭)
The Kid Who Would Be King (權力劍神)

4月25日
Avengers: Endgame (復仇者聯盟4：終局之戰)

聲稱4月
Captive State (天逆反擊戰：地球起義)

5月9日
Detective Pikachu (POKÉMON 神探 Pikachu)

5月16日
John Wick 3: Parabellum (殺神 John Wick 3)

5月23日
Aladdin (阿拉丁)
Brightburn (魔童)

5月30日
Godzilla: King of the Monsters (哥斯拉II：皇者巨獸)

聲稱5月
The Hustle (圓美大盜)
A Dog's Journey (再見亦是狗朋友2)

6月6日
UglyDolls (樣衰衰奇兵)
X-Men: Dark Phoenix (變種特攻：黑鳳凰)

6月20日
Rocketman (搖滾太空人)
The Secret Life of Pets 2 (PET PET當家 2)

聲稱6月
Men in Black: International (黑超特警組：反轉世界)

7月4日
Spider-man: Far From Home (蜘蛛俠2：決戰千里)

7月11日
Toy Story 4 (反斗奇兵4)

7月25日
The Lion King (獅子王)

8月1日
Fast & Furious: Hobbs & Shaw (狂野時速：雙雄聯盟)

8月15日
Spies in Disguise (百變間諜王)

8月29日
The Current War (電流戰爭)

聲稱8月
Yesterday (緣來自昨天)

4月4日 極北 Arctic

蘇格蘭女王

荃灣人多係荃灣睇同旺角睇
諗緊申請百老會定係cinema city好
老實講旺角間百老匯 狗也不屌

荃灣間cinema city都係狗也不屌

細mon到好似小學projector

最新：荃灣有戲院收皮 轉手

佢地其他院線賣度告講到懶吸引

巴打睇咗？
套戲即係點

朋友：得前後呼應歷史
中段係自創劇情
同埋有拖戲

荃灣來來去去咪嗰三間

邊間係舊？ 哈

《魔戒》三部曲導演 #彼德積遜 全新作品，以最先進的數碼修復、上色與 3D 技術，將近百年歷史的第一次世界大戰珍貴影片栩栩如生地搬上大銀幕！
🍅爛蕃茄99%新鮮度認證及IMDb 8.5分
《不老的戰跡》#TheyShallNotGrowOld
5月23日 致敬英靈

全新嗰間執？

百？Mc? CC?

打錯
No MC,
GH 先岩

如果用會轉手嘅機率去睇

CC 新開無耐 機會率最低
GH同信和近年拍着上 機會率較微
咁就得返百記係較大可能性

不過荃灣嚟緊會開咁多商場 億京個地盤之前又話會開戲院

咁巴打似乎估錯

唔好意思我想問問咁多位巴絲
有邊幾間既戲院係有雙人座位？
我搵到既有D2 Place 想問下仲有冇其他

咁答案呼之欲出啦

假面酒店 好一般

日劇SP質素

劇情太多瑕疵

小說本身就係咁，還原度90%

咁即係小說寫得差啦

我覺得好好睇
你可以睇一次再下定論

🎞INSIGHT PASS 2019/2020 影迷大募集 🎞
踏入四月，一年一度的INSIGHT PASS電影通行証即將再次接受續訂/申請啦！想全年任睇百老匯電影中心好戲的影迷又係時侯準備出動～

📌續訂日期：2019.3.1-2019.4.30
📌會籍有效期：2019.5.1 – 2020.4.30

💡溫韾提示💡
3月31日至4月13日期間只限現有Insight Pass持有者優先續訂，4月14日起將同時開放公眾進行新申請，名額有限，先到先得！

現有Insight Pass持有者請留意，由本年度開始，Insight Pass將設立固定會籍有效期，敬請詳閱續會信了解有關更新。

🎞INSIGHT PASS 2019/2020 Recruitment 🎞
Wish to access to good movies at Broadway Cinematheque all year round? Subscribe our annual Insight pass in April and indulge in all movies and programmes screened at BC. Open for renewal and application soon. Limited quota, first-come-first-served. Seize your chance!

📌 Renewal Period: 31 Mar – 30 Apr 2019
📌 Valid Period: 1 May 2019 – 30 Apr 2020

💡Remarks💡
31 Mar – 13 Apr 2019 is the exclusive advance renewal period for existing Insight Pass holders. All non-existing Insight Pass holders are eligible to apply for 2019-2020 Insight Pass during 14 Apr -30 Apr 2019.

For existing Insight Pass holders, please note that the one-year Insight Pass validity will be fixed starting from this year. Kindly refer to the renewal letter for the latest update!

⭐詳情 Learn more:
⭐條款及細則Terms and conditions:

東野圭吾就算失手都大把人睇

乜舊時唔係fixed既咩 唔明😂

東野圭吾依D國民作家產量太大 水準好唔穩定

好耐以前係每年12月續，然後nc裝修果年加左三個月，去到3/4月先出續會。
有效期其實一路都無劃清楚，只係用入會日/到期日起加一年
而家寫明到期日，想集翻啲人同一時間翻黎續會掛。

星期日睇

荃灣個間8月尾收皮

cinema City ?

係都好，咩兒童戲院完全唔掂

抵喇

吓 好似開咗一年咋喎

今日入朗豪坊開場仲賣緊廣告

荃灣3間點都未輪到呢間開得一年嘅收皮啦

兒童戲院喺香港緊係無市場啦
你要知道香港觀眾普遍都係自撚私
尤其是啲家長就更加恃住自己啲細路細個而要其他人包容 所以佢地根本唔會顧其他人感受而專門去間所謂兒童戲院睇戲
佢地會覺得嘈咪嘈囉 理撚得你

近海邊果間

近街市？

呼之欲出啦

Join咗百老匯有冇人知生日張飛點拎

生日個個月內去 百老匯指定院拎

又係MCL?

[oldnews] 見fb有人po先知

英皇文化產業執行董事楊政龍表示，集團將於本港各區開拓新戲院，今年計劃於尖沙咀、將軍澳及馬鞍山開設3間戲院。

將軍澳同馬鞍山仲有位？

一早知道邊度

取代現有掛，之前馬鞍山戲院都話就執

有人話百老匯接手
我笑而不語

將軍澳 日出康城

不是

飆風特警
內容唔會太高評價
但可以睇到孔曹嫉妒的化身之後再合作
不過柳俊烈真係好令人出戲

柳俊烈 無乜野啊

二期果間?

套嘢好悶，又少飛車場面

唔係有孔同曹我真係唔會睇

其實都同意

太多口水

呢期炸雞完勝

過幾日睇炸雞

炸雞起碼輕輕鬆鬆
向舊香港警匪電影致敬

其實真係唔駛問

百嗚哥連圓方都食唔起 嘔返出嚟
MCL又唔係 安樂理論上又唔係
英皇團拜又無講有荃灣
咁得UA㗎喎

除非韓國佬或者爆冷新寶

韓國佬保住荔枝角先講啦仲諗擴充

MCL唔洗交租真係以本傷人
BTW 有兩間韓國佬㗎

唔知寶星係邊個外國公司接手呢

麗新自己物業黎

敵人妻勉強ok
拍國仇家恨幾到位但男女感情好普通簡單咗d

呢排睇電影節d 戲先
正場慢慢

Hotel Mumbai

反而我著眼喺家庭關係

炸雞好睇又好笑 推介

聽朝睇

UA 嘅 IMAX 2D 12聲道 同 IMAX 2D有咩分別？

有冇12聲道囉

葵涌真係有新戲院，開始請戲院營運經理

金花戲院復活

李滄東《薄荷糖》修復版 (BCLASSICS) 4月19日上映

Source: 百記

希望圓方太古會上

想問下申請UA會員係咪送兩張券

送分, 而D分夠換2張戲飛(好似係)

一張生日、一張用分換

有冇得補$上imax?

以前得 不過好貴
而家唔得

冇得補感覺好差

其實以前唔好得好多
用1000分仲要加成舊幾水
不如我直接買好過

UA睇戲 imax同全景聲 2選1 揀邊個好？

依然係Standard Chartered Starsuite

IMAX

end game?

大家知唔知premiere elements用唔用到bc啲分？
網頁無寫唔比，但我又驚只係因為岩岩開未update

Coupon 都用得 點解分唔得？

唔放心的打去會員部 / CS lor

上映第3日先黎搞通宵有用咩

好合理，26/4通宵完第二日好多人唔使返工...

請問有無巴打絲打去過沙田睇onyx
可唔可以比啲comment黎 因為我驚太光
買左avg4

最光係佢Onyx個廣告
反而黑位真係實淨
可惜個院冇全景聲

我有散光 所以驚睇到眼痛
即係論畫面 佢好過2d全景聲 ？

AIA健康程式個券仲可以補錢上IMAX

比傳統銀幕一定好
但4K銀幕實際又唔爭太遠
睇你要聲定要畫

Ua 張生日飛今年轉咗做一個月到期？
之前明明3個月 爭啲miss 咗

請參閱我的發文 @ page 1
都已經改左制好幾年

已有BC INSIGHT，考慮緊好無入埋MCL，佢MCL PLUS張買一送一係咪可以買星期六送星期日?

申請最新個張恆生信用卡m power
碌夠 好似免費入MCL club

碌夠 $5000
不過PayMe 唔計

Sor
因為我舊制入會 1路以為無影響
印象中上2年都仲係3個月有效期㗎喎

其實佢一改制 已經改埋生日飛限期
19 UA 難怪愈d 愈頹
大家插到口水乾

馬sir咩意思? 即係申請張信用卡好過入會?

Ua 真係

咁都唔明
我的意思係申請個張credit card
碌夠指定金額
免費入MCL club 啊
仲免網上購票手續費
Why not both?

買一送一只限星期一、三、四、五非優惠場次

好似得百老匯可以買嗰張同送嗰張唔同場

非分熟女 影評 🤣 含劇透

非分熟女(導演版) (107 分鐘)
11-04-2019 上映

知套野唔掂想補鑊？

補鑊都無興號

M power 張卡申請成功

可以4月26日 加$1 cash dollar MCL 買一送一

但係個期得一套大片

興趣

港鐵50億打造「康城」 150個商戶進駐商場明年逐步啟用

商場戲院提供6個影院，並已獲英皇戲院承租。

終於公開得

五步男朋友

一睇就知得個吹字 成套野

我朋友 係sa fans 都話唔得

有冇人Feel到套比卡超有啲伏味
睇咗咁多年戲嘅直覺

想問下有無人去過Cinema City Victoria 個場o唔ok？
想睇12個想死的孩子 港島得呢間同mcl 康怡
mcl 之前中過伏 house 1 無乜斜度 d位又唔舒服 睇得好辛苦 但Cinema City 好似好細下

Cinema City 啦！

兩間比
康怡實在差得太恐怖

康怡的座位間匯真係太窄

*距

google map 有相
睇完覺得你應該過海

Victoria細院可以好細
位又唔算好坐
同康怡同一個級數

Thanks all
因為有換票証要親身買飛廢事過海
試下cinema city

5 院好細
睇電視咁
唔好睇5院

lm

巴打可唔可以分享下每個你覺得舒服 / 有伏既HOUSE
想整理一下

UA會籍又一年
睇完馬蛇個DOC 已家好似所有院線既會藉都係on9

呢套臨開場先買飛都得啦

mcl ok 喎
缺點係會費貴，不過8折戲飛好快回本
同睇多戲先有星期六日可用換票證

MCL CLUB 2D電影禮券可於MCL旗下戲院使用，惟不適用於Festival Grand Cinema、皇室戲院、MCL德福戲院及Movie Town – 新城市廣場；MCL CLUB PLUS 2D電影禮券適用於全線MCL戲院。禮券有效期為6個月。

屌佢咩 有一半唔用得
利申：只會去德福或者又一城

我唔會去德福
sorry 巴打

H?
我覺得應該可以去太古唐怡買左先去事但一間睇 你近既話問下

點解唔join MCL plus? 全線通用

原來Plus可以全線

Mcl and cinema city are ok

圓方👍🏻👍🏻👍🏻 其實朗豪坊都不差但 前幾排平就好差 一定要住高位

UA我靠幫人買Marvel戲用爆谷續就算了

朗豪不了 超污糟

葵涌寶星中心真係會開戲院咩？

UA 永久星級

嘉禾係咪收埋咗個票價？
之前擺喺最新消息裏面，但而家得返加價消息

CC 不了 UA價錢 新寶享受

你岩 朗豪坊都幾污糟
柴灣除5號院外，1-2 院睇電視
荃灣 Victoria 好多都係電視機院
得JP 正常大幕 但位窄

早排請經理啵 係jobsdb

朗豪坊好痴淋淋

米青

知唔知邊間公司?

仲有朗豪坊d觀眾質素好差
睇過victoria同朗豪坊
認同樓上咁講UA價錢 新寶享受

依個問題同大埔真係會開戲院咩一樣 答你唔到

好過沙田MCL先啦 多蝗到

香港竟然上泰片Fd zone
邊間發行?

呢套野喺泰國好Hit下
買手幾有眼光

講觀眾質素差 旺角百記同CC爭龍頭第一
想同大陸人睇戲 一定要去時代 真係非常有質素

Btw 諗諗下我有東亞張信用卡
其實唔Join會籍都OK

入會送分夠2張2D戲飛 你可以等同期有2套2D戲再入會

懷疑安樂
事關係百老滙網頁最先見到

好呀 唔好比其他
上次帶頭盔果套比洲立啲垃圾時間搞到睇唔成

2019 新片上映時間 更新至 14.4.2019
(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

4月11日
淪落人
5時恭候的證人
十二個想死的孩子
McQueen (英倫壞男孩：McQueen)
The Upside (閃亮人生)
Captive State (天逆反擊戰：地球起義)
Break Through (奇蹟的突破)
Five Feet Apart (我的五步男朋友)

4月13日
青夏：戀上你的30日

4月17日
Hotel Mumbai (孟買酒店)
The Curse of La Llorona (哭泣的女詭)

4月18日
溫泉屋小女將
櫻桃小丸子大電影 - 大野與杉山
Cold War (冷戰戀曲)
Team Spirit (非常籃團)
Wonder Park (神奇夢樂園)
The Queen's Corgi (女皇哥基大冒險)

4月25日
無名浪子心
Avengers: Endgame (復仇者聯盟4：終局之戰)
*特別放映 Eric Clapton: Life In 12 Bars (Eric Clapton：藍調人生)

5月2日
Back Street Girls -後街女孩-
Vox Lux (黑天后)

5月9日
過春天
The Hustle (圓美大盜)
The Prodigy (魔詭怪胎)
Never Look Away (無主之作)
Detective Pikachu (POKÉMON 神探 Pikachu)

5月16日
去吧！女神兵團
Arctic (極北)
John Wick: Chapter 3 - Parabellum (殺神 John Wick 3)

5月23日
地久天長
Aladdin (阿拉丁)
Brightburn (魔童)
They Shall Not Grow Old (不老的戰跡)

5月30日
Godzilla: King of the Monsters (哥斯拉II：皇者巨獸)

聲稱5月
Long Shot

6月6日
X-Men: Dark Phoenix (變種特攻：黑鳳凰)

6月13日
A Dog's Journey (再見亦是狗朋友2)
Men in Black: International (黑超特警組：反轉世界)

6月20日
Rocketman (搖滾太空人)
The Secret Life of Pets 2 (PET PET當家 2)

6月27日
UglyDolls (樣衰衰奇兵)
Annabelle Comes Home (詭娃安娜貝爾：回家)

7月4日
Spider-man: Far From Home (蜘蛛俠2：決戰千里)

7月11日
Toy Story 4 (反斗奇兵4)

7月25日
Child’s Play (娃鬼回魂：魅來世界)
The Lion King (獅子王)

聲稱7月
掃毒2 天地對決
Once Upon a Time in Hollywood (從前，有個荷里活)

8月1日
Fast & Furious: Hobbs & Shaw (狂野時速：雙雄聯盟)
Dora and the Lost City of Gold (愛冒險的Dora：勇闖黃金迷城)

8月15日
Spies in Disguise (百變間諜王)

8月22日
The Angry Birds Movie 2 (憤怒鳥大電影2)

聲稱8月
海獸之子
沉默的證人
Yesterday (緣來自昨天)
The Current War (電流戰爭)
The New Mutants (新異變人)

9月12日
IT: Chapter Two (小丑回魂2)

聲稱9月
Abominable (長毛雪寶)

10月3日
JOKER

聲稱10月
Charlie’s Angels (神探俏嬌娃)

權力劍神 完全唔見fox宣傳 應該已抽起唔上了

終於有人問我想問好耐嘅嘢了

新申請insight pass係咪第一日就會full

係咪有人固定入黎負皮依個post

Who cares

有冇人知MCL新都城而家裝修緊
對睇戲果陣大唔大影響

呢個廢院唔裝修時都睇得差啦

冇影響

新都城mcl去過一次
永不錄用

12個想死小孩有冇人睇左，好冇睇？

有FB影評人比0分
覺得故事離題
btw 尋日睇左 覺得幾好
一定要睇埋片尾

啱啱睇完
片尾有咩睇？

12個想死的孩子
5時恭候的證人
我的五步男朋友

三套都好睇
尾兩套睇到好感動
特別5時恭候的證人幾驚喜
成130分鐘都無眼瞓位
金香起演技

5步男朋友幾好睇

呢套有啲位睇到喊左

男女主角最後隔住玻璃掌心對掌心四目交投果幕

其實個套根本上一上攝期
洲立自己都冷待
睇trailer 都覺有伏味

邊條影評人咁低能

我的5步男朋友 其實好老土
公園個場太攞戲來做

我無代入感
劇情實在狗血
好似睇緊青少年肥皂劇

渠頭唏 有名你叫
7頭來
一早就unfollowed

如果十二個小孩都叫好睇既話
咁我就唔明點解之前咁多人圍插逆向囉
根本一模9樣

所謂推理根本就得真劍佑一條友講哂
真係咁有決心去到自殺會
last半個鐘講完耶穌就散band

UA
復活節又無大片上都要停優惠

神奇後樂園又唔用得分
究竟有乜戲仲可以係UA 扣分睇到？

有無人點解權力劍神無戲院上
係改咗期定有咩原因？

轉載自fb, fox選擇直接出碟了

有冇人鍾意去青衣城ua睇戲 好高質

Sosad

旺角豪華戲院係咪執咗？上官網已經冇show時間表。

失驚無神咁遲至出碟
Isabela moner

唔會掛，戲院仲貼緊復仇者4海報

有，行距真係幾正
側邊d位又會微微向斜

細院但大mon 坐中後位置有睇imax feel 好正

殺神3 三級上映

睇完哭泣的女詭
覺得還好
btw 睇完check wiki先知原來佢都係詭屋宇宙系列

其實睇到中間就會知

套friend zone原來有黎香港拍
咁必睇了

hotel mumbai 咁好睇竟然冇人講

非常精彩

有冇人睇左非常籃團

做咗幾年CC會員先知原來有得親身用積分買飛
一直都係網上買

想問下UA的分係咪買飛即入？
因為的有600幾分左右 想老豆老母入場睇
咁就想話買左一張 第二張換飛咁樣

係

我票房買就係
無試過網上買

睇左 都好笑

網上一樣

可惜24/4 打後得番幾場日場

溫提
呢一兩日 好睇埋你想睇的戲啦
24/4 一到 好多戲落曬 / 大幅cut 場
包括淪落人、孟買酒店

優先場左幾個禮拜都揾唔到啱時間場次睇
好彩正場依個禮拜無乜大片算易揾場

不過過多幾日就...

AVENGERS 4 殺晒其他戲

Disney 霸權
係今次咁癲

我見淪落人24/4 得番電影中心、star cinema、新寶、總統、豪華有夜晚場次

唉
洲立自己院得番一日一場日場
自己片都唔差，搵鬼睇

好在我唔算好英雄片
咪五月尾先睇 到時大把位㨂又有折

24係少D
25有多少少

上1個星期好似上左1個月咁

無計
戲院都係睇$ 份上
鬼叫大片行先
呢個星期睇 無名浪子心 同d 特別放映先
好彩買左hsbc x bc coupon

Yoho 8間院都播晒avg4

全港應該除咗電影中心都係咁

UA 全線都係

無聊統計

UA
Cine Times：3場淪落人
iSQUARE：2場淪落人、1場神奇夢樂園
Cine Moko：1場淪落人
MegaBox：0
青衣城：0
機場：0
淘大：0

MCL
新都城：1場淪落人、1場神奇夢樂園、1場哭泣的女詭、1場孟買酒店
STAR Cinema：1場淪落人、1場神奇夢樂園、1場哭泣的女詭、1場閃亮人生
新城市：1場淪落人、1場神奇夢樂園、1場哭泣的女詭、1場孟買酒店
德福：1場淪落人、1場神奇夢樂園、1場哭泣的女詭、1場閃亮人生
Festival Grand Cinema：1場淪落人、1場神奇夢樂園、1場哭泣的女詭、1場閃亮人生
康怡：1場淪落人、1場神奇夢樂園、1場哭泣的女詭、1場閃亮人生
粉嶺：1場淪落人、1場神奇夢樂園、1場閃亮人生
海怡：1場淪落人、1場神奇夢樂園、1場孟買酒店
長沙灣：1場淪落人、1場孟買酒店
皇室：1場淪落人

英皇戲院
娛樂行：1場淪落人
屯門新都商場：1場淪落人

百老匯
電影中心：6場三夫、5場冷戰戀曲、3場淪落人、2場非常籃團、1場英倫壞男孩：McQUEEN、1場星仔打官司、1場薄荷糖
PALACE apm：3場淪落人、2場孟買酒店、1場哭泣的女詭、1場沙贊！神力集結、1場炸雞特攻隊、1場P風暴、1場詭墓
旺角：1場沙贊！神力集結、1場哭泣的女詭、1場詭墓、1場P風暴
The ONE：1場哭泣的女詭、1場沙贊！神力集結、1場哭泣的女詭、1場詭墓、1場P風暴
PALACE ifc：2場冷戰戀曲、1場淪落人
Cityplaza：2場淪落人、1場女皇哥基大冒險
The ONE：1場哭泣的女詭
葵芳：1場淪落人
數碼港：1場淪落人
荃灣：0
嘉湖銀座：0
YOHO MALL：0
荷里活：0
PREMIERE ELEMENTS：0

嘉禾
奧海城：1場淪落人、1場神奇夢樂園、1場哭泣的女詭、1場女皇哥基大冒險、1場孟買酒店、1場P風暴
荃新天地：1場淪落人、1場神奇夢樂園、1場哭泣的女詭、1場櫻桃小丸子大電影
StagE：1場神奇夢樂園、1場哭泣的女詭、1場櫻桃小丸子大電影
黃埔：1場神奇夢樂園、1場櫻桃小丸子大電影
粉嶺：0
海運：0
啟德：0

Cinema City
Victoria：2場女皇哥基大冒險、2場P風暴
Candy Park：1場神奇夢樂園、1場女皇哥基大冒險、1場櫻桃小丸子大電影、1場P風暴
朗豪坊：1場哭泣的女詭、1場沙贊！神力集結、1場詭墓、1場P風暴
柴灣：0
JP：0

獨立
馬鞍山：4場女皇哥基大冒險、3場神奇夢樂園、3場哭泣的女詭、2場櫻桃小丸子大電影、2場P風暴
L cinema：3場女皇哥基大冒險、2場櫻桃小丸子大電影、1場孟買酒店
凱都：2場神奇夢樂園、2場哭泣的女詭、2場女皇哥基大冒險
元朗：2場女皇哥基大冒險、1場淪落人、1場哭泣的女詭
新光：2場淪落人、2場天逆反擊戰：地球起義
豪華：2場哭泣的女詭、1場淪落人
新寶：2場哭泣的女詭、1場淪落人
總統：2場哭泣的女詭、1場淪落人
星影匯：1場淪落人、1場哭泣的女詭
AMC Pacific Place：1場女皇哥基大冒險
寶石：0
D2 Place：0
巴黎倫敦紐約米蘭：不詳

新光係唯一一間戲院無復4

PREMIERE ELEMENTS：0

真係屌你老母
the grand年代一定唔會係咁
12間院全天候播晒a4
平時周末唔沿用返上手有九點早場已經覺得百老匯好撚仆街 今次更甚
食人市場就叻 仆街到

係
我好懷念the grand

無左the grand之後真係睇少左戲
唉

Grace a Dieu（以恩寵之名） 6月6日
醬油：電影中心宣傳品

11間
12院失咗蹤

留返最細果個真係多撚謝

有冇人買左英皇會籍

怕左AVENGERS 4, 今日睇左三套戲, 想睇o既都睇左先

尋日都睇埋冷戰戀曲同埋三夫

我屌
之前要趕 assignment，而家就要溫 final，仲諗住下個星期可以睇返啲戲
睇嚟都係咁先

剩低個D時間都係差到
唔係午夜場就係超早場

得MCL肯上少少類形片

淪落人已經叫好少少
其他戲直頭拜拜你

想請問一下有冇邊間vip影院係高質或低質？
諗住睇A4要睇成三個幾鐘，所以想落重少少本搵間坐得舒服。

好多都已經FULL晒

係，等緊佢出新一輪。
Ching有冇去vip影院睇過之前？

《Avengers: Endgame》明天公映，令電影網的即日上映資料一下子消失了至少 24部電影

thanos撻手指

Cold War 好看在氛圍

迪士尼發行的《復仇者聯盟4終局之戰》將於明天正式上映，而該片未上映已先行打破多個紀錄。當中除了戲院提早開場紀錄、戲票票價上調幅度紀錄外，同時也令一眾上映中電影也需要作「終局之戰」。

據初步估計，全港戲院明天共有約千三場的放映，不過當中《復仇者聯盟4終局之戰》卻已佔了1,159場，佔了全港上映場次88%，其餘十五部上映電影，卻要瓜分149場場次，當中晚上七時後的夜場，更只餘下16場。

在十五部明天仍上映的電影裡，當中以高先發行、陳小娟執導的《淪落人》所佔場次最多，共有42場，其中八場為夜場，其次便是華納發行的《哭泣的女詭》，22場場次裡有三場夜場。其餘有夜場的電影，還包括了安樂發行的《三夫》與《冷血戰曲》、洲立發行的《孟買酒店》，以及高先發行的《天逆反擊戰：地球起義》，主要集中在百老匯電影中心與新光戲院Super 3三面幕影院。

《復仇者聯盟4終局之戰》成為不少觀眾期望之作，而預售更令各院線售票系統一度癱瘓，故此排出大量場次也是預期之中。其他電影要在這個「絕處」逢生，也許要等候次周人次漸散，也許到時其他電影的場次會有回升的空間了。

終於放埋12院出黎

12:20 哥基
14:00 孟買
16:15 淪落

18:20 2D復
21:40 2D復

12院睇avengers

想問下stage e 會員抵唔抵，見佢50蚊一年，不過無戲飛優惠

鮮浪潮2019 片目和時間已經公佈
HKMovie有發售早鳥票(只在MM/Yoho)

世上有一半既電影因為Avenger 4消失了

去星影匯睇avengers 4
超正
不過隻眼好攰

有冇師兄坐過太古movie movie D排
辛唔辛苦睇得 洗唔洗抬起個頭睇？
後排坐得多 前排未試過

咁岩有時間睇戲 得ag4 成三個鐘想睇爽d

印象中movie movie斜度唔大
你帶定頸枕都得

唔該晒師兄 岩岩睇左ag4 坐D
Movie movie算大場 坐 D排都還可以
細場就真係不了

淪落人好似加多返幾場
依家夜晚場場都爆

Avenger4有無得用bc insight pass換？

因為少場嘛

除非你真係去得多
否則不了

啱啱開個時入會都有一張戲飛送，

而家得儲分，700分/飛。
生日月份睇戲，有兩倍分同埋三百分數送，你自己計下抵唔抵入會。

出面好多人討論最好,最垃圾戲院
A4 引起左大家關心戲院

Link?

睇過最高質嘅戲院係邊間?

睇過最撚垃圾嘅戲院係邊間?

Thanks

因爲有朋友要求，the grand 會員制會保留係post 度
但會加番 已結業字眼

最近坐 e行 moviemax 冇下次
以後都係去house one算

馬鞍山戲院係咪改由英皇接手 ？

全港新戲院 2019 Coming Soon:

英皇新戲院：
尖沙咀ISQUARE

UA 新戲院：
深水埗高登新翼
大埔超級城
東涌東薈城
尖沙咀新世界 Victoria Dockside

嘉禾新戲院:
南昌站V Walk
新蒲崗越秀廣場（啟德）

英皇新戲院
北角匯
將軍澳康城
馬鞍山戲院

其他新戲院
葵涌寶星中心